【0722 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

確診者到訪地點(深夜至凌晨先update)

HI 樓豬

hi

Hi

屌遲左

大

100.5 大

yy

屌你老母我去撚左痾尿

媽我終於我得左啦

亂加粗口真係好柒

細

75細

130大

細細細
未有新聞消息指

君君你好

加速加速

8x
4x

做咩唔貼鬆馳有道圖

有5個10秒內覆

43!

細 60

Hi樓豬

80.5 細巨注

一定細

老閪都大

MOON住你啦

大！！！

我買85宗

我買細

基本料：
※截至尋日午夜12點 有2018宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計2019宗
※0708—0714 一共做咗65,611次樣本檢測
※CHP喺0319將確診個案嘅截數時間，由當日嘅夜晚8點提早至下午4點
※0719再因柒婆中門大開，導致本地疫情爆發，個案急增，截數時間再提早至當日嘅午夜12點正。

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0721 0000 確診個案：1205 → 2018 (+813)

準時過你開記招

估115

大大大

中位數100
大2.45
細1.25

噚日張gif呢

121大

樓豬你今日會唔會遲到開記者會

70

2個位，冇廢話聽

有冇人知點解君君d普通話好到同大陸人一樣？

樓豬得開POST準時
記招日日遲

103

有冇盤開埋今日君君遲幾多

學哂柒婆啲衰野

鬆弛有度

邊個開盤 食水仲深過馬會

37

1min

5分鐘

160

細硬喎中位數咁高
佢加埋初步確診先話100幾

10分鐘

細 太易買了 allin身家
波膽60

80細

細！

幾多都好 最後拆數一定100內先
所以買細

估86

樓主

細細細

All in細

50左右

琴日下午已經60
我賭波膽70

25%收息 輕鬆

入去坐低咗先啦 乖

ALL IN 細啦

估128

又遲

上面班人做乜鳩
all-in 你真係all in啲錢落去咩
得嗰講

大大大大大

1000000@細

今日估69宗

咩事笑得咁開心

樓主仲唔出黎？

個中位數咁多 all in細冇得輸

83

140

大 120

估大
確診86
輸入6
本地80
初確50

all in埋你

君妹

All in 大

鳩估70

大啦，大爆

無事 個數最後會落返黎架啦
不過陳姑娘岩岩提限聚令延到1231 可能今日點都整個大爆數字

樓豬例遲5分鐘

樓主呢

143

All in埋佢老母

臭閪就臭閪啦妹你老母

出左街遲左入黎開盤

扮工係咁架啦唔好認真

無事了

我買 90 單確診 + 50 單初步

鬆弛有道

屌遲到已成常態
屌你老母新常態

有邊次準時

有冇開盤君君遲幾耐

有冇人知樓主個名有咩意思

未派紙

佢講咩笑到含春咁

要喇要喇

目測73宗+20多宗初步

太多

開君君遲幾多啦

鬆到咇尿呀

講自己個閪鬆弛

pk tang又揾樓豬

到未

買72

傳染病主任嘅網名

我估總數103宗

紙都未派

痴線㗎！君君好可愛

唔計初步確診，大過100 既機會率係0

遲到
尿羅毛

唔計初步唔過百
沒事兒

細呀呀呀呀

羸左你係咪賠俾我呀咁

guess 118

戇撚鳩

要賭就用俾君君嘅射精次數嚟賭啦

出嚟啊

81確診唔計初步

60確診+40初步

樓豬office部printer壞咗？

笑住um得好開心

過唔到百啦, 消息指有100確診及初步, 應該係加埋啦

120大

即係冇事啦

“贏”呀 垃圾

君君係咪比高層照肺今日唔好亂講野

唔會中計 50細 ALLIN

唔驗咪0

又係時候見字飲水坐直

樓豬又遲到

買細贏硬

開未

係細丫你老母

43
66

衛生署衛生防護中心傳染病署主任鈕祜祿·甄嬛

遲大到新常態

出黎未呀
坐返埋位做野先都係

0確診

樓主到未呀

竹君bb遲到不是好習慣

大呀

今日一定細 繼續回落 全面復工

樓主愈黎愈過份

今日買細

遲到係新常態

過100遲15分鐘

聽日開始開盤樓主遲到幾多分鐘大細 10分鐘中位數

All in 買大

睇返了 笑死

出黎啦仆街

張馳有道

樓主唔好掛住開PO 遲到啦

大啦
新常態啊

樓乜撚嘢主
戇鳩當有趣

屌你樓豬又屙屎？

63

SCMP預告多過星期日

遲到中位數 12分鐘

大2.2
細1.7

樓主好過分

通常遲都大

留名睇炒車

樓主諗緊今日有咩金句

遲到

138

炒硬

All in big

正

佢宜家日日遲呀

大 all in

New Goodnight. Event

鬆遲有道

仲未派紙

琴日又係遲咪又係冇乜料到，照allin細

可能我拍檔比陳姑娘鬧緊佢曲解張弛有道嘅意思

瞓身, 細!

學埋7婆遲大到

樓豬

樓主 守時是一種美德

無停過工 何來復

咁你唔出去？
遲到咗八分鐘啦！

咁你仲唔叫人派醒少少

成日都遲今晚要好好話下君妹先

屌
等樓主等到訓著

戇鳩當有趣

樓主係咩人？？

日日遲

醒少少啦

樓上d人打埋個「估」字啦dllm
.報假狗

樓主唔好上連登快d出來啦

改topic啦 4點9都黎喇 樓豬點做野嫁例遲喎

張狗又遲

張竹君

出黎未

聽日改title做4點9簡報會算啦

細硬喇

又多到抄唔切

咁就會5點先出黎

其實我近排先開始跟
佢之前係咪咁日日遲

樓主祝君個仔？

又咁遲 今日係咪好多

對緊稿慶回歸群組要點講好？

小

唔係

普通人

唔係 呢個禮拜開始遲

5點鐘疫情簡報會

出嚟呀

衞生署及醫管局4點8疫情簡報會

細
好少多過流傳消息

仲要得5分鐘就完

遲15分鐘是常識吧

你都知呢

又想做死郵差

肯出嚟未？

難得做到咁高位都仲咁謙

日日都細架啦
唔洗返工咩
大定出返去做野啦
我既訴求就係返工 完

之前呢個時候講晒CASE去Q&A啦

Hi君I respect you

All In細

遲出係咪都係1730閃人

冇派紙就開始

嘩,黎料

蘋果直播斷尻埋

啱丫 準時可以快d收工

樓豬係咪度緊稿講慶歸西群組

all in波膽62

發現只有細先會遲到

人呢

明明佢之前次次都好準時

7月21日00:00:00至23:59:59，多113宗確診個案

邊個記者咁大條屎忽喇

一早冇睇好耐

113

痴線 113

之前收工前一定完到
宜家就收工都未問完

113🤤🤤

113宗

Y u know?

唔計初步都113

自從有人開始追擊樓豬, 樓豬就報復性遲到

開大

又新紀錄

屌 佢嘆氣先開始講

中呀！

終於

可以pin啦

派彩未

喂屌你老母113咁撚大嘅

105宗本地

ヾ(*’Ｏ’*)/

爆了爆了

仲ALL IN左屌

連登仔又成功燈到

破頂

本地首次破三位數?

屌你好撚恐怖啊嚇親

咁少
我要200

正呀繼續爆！！

阿君

真係開大

scmp中咗

尋晚截都113

訓身買細輸身家

竟然唔係繼續回落

APPLE ON99

all in咗咩呀？？？？垃圾🖕

1日100
一個月3000
火神山is coming

wow 停工啦

終於過100！！！

yes!

嘩

係囉頂
仲諗住炒車

樓豬君君 今日件衫咁靚

初步至少60單

2020-2132個案
8個輸入性 2020 2021 2049 2059 2088 2095 2096 2097
3位係菲律賓外勞
2021 印度過黎貨機服務員
2049 2088 美國過黎受檢疫人士
2097 菲律賓海員
2059 哈薩克飛機工作人員

YES!!!!!!!

8輸入
105本地

又少左

好多人輸左身家 樓主鬼盤引客

應該無咩可能 都做唔切

DIU APPLE LIVE HANG 左我以為仲未開波

估聽日會跌一半

感動

63無源頭，真係cls

113 宗確診
- 8宗輸入
- 42宗同之前相關
- 63無源頭

其實唔可以咁講 都係24小時

希望快D上500

唔係兩倍咁爆我當佢回落

開大吊你

屌你蘋果...搞到我miss咗睇君妹嘅步姿

Double

林鄭擺明有心想令香港爆發，歹毒至極。

比著我係記者我實問君君佢哋係咪受到上頭壓力叫佢哋唔好諗方法處理疫情。

蘋果做乜

輸哂, 好在無賭撚

今次竟然冇炒車

個個開始走晒去私家驗 爆晒出黎

痴根

嘩屌

應該同驗嘅數量有關

慶回歸又3宗

42宗本地有關連個案 63宗源頭不明

又係旺角稻香
新group

藍店又中

例你老母咩 樓豬
係宗

毒果

富撚+1
杜狗 +3

慶回歸群組 +3

恐懼了

慶回歸多左3個

完～～～蛋了

藍店狂中

63 unlinked?

富臨多一宗 渣嫁

終於本地過百宗確診了...

(ノ￣皿￣)ノ ⌒== ┫

Ys

沒事兒 沒事兒

恐懼撚出黎gel頭

立場條友打緊J?
係咁CHOK個CAM JM9

我宣布淡友全面退場

豬豬

冷靜撚收皮未

比例上黎講非常嚴重

好似有啲黑心 但興奮

冷靜

沒事兒 明天還是乖乖的上班吧

鑽石山全面大爆發了

依家 講得愈來愈少資料

呢個表更新到訪過的地點也愈來愈少

開始唔多提
確診者的 工作機構、食店資料

淡友都未輸啦
都未煲撚爆醫院

維景海港+1 DC9
雅蘭中心稻香迎潮慶回歸群組+3
屯門中央廣場富臨群組+1

6成UNLINKED

過百本地 仲要一半無源頭WOW

#2024 荷里活百老匯
另一個 case 10/7 百老匯買電話

措施實施咗一個星期不跌反升
證明政府政策完全冇用

無架 用手托

其實愈多CASE 777咪愈大機叫上面班醫生/護士落來醫香港人 我真係開心唔落 一開先例 上面班人之後直接落來就得 唔洗合香港標準

無事既

嗰 係！各位網友 收左皮

113 cases
8 imported
#2020 #2095 #2096
3 菲傭
#2021 curry loadmaster
#2049 #2088 us
#2097 菲律賓海員
#2059 哈薩克CA

而家確診數多到
初步診確而家唔敢講

有幾多單冇源頭

都搵唔到 點提

估103 差少少中

包左初步確診未

買電話都中

拼拼

113,冇事喇,冇事喇

上水新都廣場百老滙 住天水圍 #2024

睇唔到直播喎

有滯後 睇多幾日先

今日不停嘆氣陰功

113???????? 屌你老母閪呀？ 我閪都無屌好耐 都咁撚多？

全部藍店群組又多幾單

唔驗咪冇囉
係咪想咁

無懼撚潛撚晒

你冇得屌閪關乜事

幼稚園教師都中埋
今次爽了

未

未包都咁撚多
多埋會嚇親人

睇住立場 FB LIVE先

係咪R水吹

你唔屌，唔代表D廢老雞蟲唔屌

113
都唔係好多姐

105 local
42 linked
63 unlinked

係咪話土瓜灣有幼稚園中？

肯定係R 禮物

立場有

學之園幼稚園

好多老師

113-8 imported-42 linked=63

今年又唔洗開學啦
成年唔洗做

政府作用系幫市民？

幾時有雞蟲群組

大陸先會講幾多例幾多例

777係咪出禁足令喇

冇錯。
一個專業會就咁毀咗。

我係講緊點解連登愈多CASE 愈開心

名校教師又中

今日咁多老師

呢份真係大禮

樓主唔好成日嘆氣好易老架

記者麻煩問問 教書幾位幾時最後番工 有冇問番學校係咪果時已經停左學
會唔會接觸過學生

幫市民感染肺炎

確診者邊度返工
點會唔知啊

正呀 今日wfh撚大喜日

反社會人格囉

好在無開學惹到啲𡃁仔

有冇可能係狗群組就話無源頭呀..

早兩日元朗順興樓有case
而其實圍住幾棟樓都係1樓1

慈雲山搭5C播毒

香港無論咩時候都俾班廢老搞死
成日以為自己咩世面未見過

St paul nurse

屌，輸佐

St. Paul. 護士中咗

學之園

講清楚 係無屌閪
唔係無得屌

超過1000

源頭不明個案
#2109 酒店廚師
#2026 助教 保良局金銀業貿易場張凝文學校
#2030 教書 聖嘉勒女書院

雞蟲先乾淨事前事後都沖涼

之前幼稚園有班K3要返

大狀個篇號幾多話？

禁足令離我地愈黎愈近

播毒山成條TRACK
鑽石山->土瓜灣->黃埔

63

到時過100

每次有新措施嗰日一定開大

似講唔切多
講晒嘅話個記者會要開到9點

#2109 石板街酒店廚師
#2102 土瓜灣 學之苑? 幼稚園教師
#2026 PLK 金銀業貿場教師
#2030 聖嘉勒女書院教書
#2042 律師
#2029 聖保䘵護士
#2032 CWB 視安眼科中心

似係，沿路播毒

嘩屌，今日本地歷史新高

痴線，越黎越多，幾時回落呀唉

禁足令不是夢

唔係話絕無此事咩
如果只禁夜晚有撚用咩 日頭返工就有免疫呀

仲唔主動講灣仔黑警

自己棺材未見過

咁多單 唔怪得林鄭要請大陸醫護嚟幫

公司已經全面wfh

但個個部門都要有最少一個人返

藍屍狗累全港變疫區

佢地不知幾想大陸班人落嚟

6點後禁足

Unlinked 嘅不跌反升 可以估到嚟緊2星期case只會愈來愈多

42宗有相連個案
27例 家人/朋友聚會 感染
3位 2053 2072 2077 旺角回歸弱智群組 第二round 稻香出事 (7月13號)
旺角回歸弱智群組 +3
2030 2060 2089
屯門慶生至死 +1
2083
維景海港酒店 +1
2090 (同時係的士司機
東區E8病房
2062
伊院
2093 2115

工作地點
荷里活百老匯 2024
有個案係7月10號買電話 但唔知有無關連

無源頭個案
餐廳/酒店工作人員有關:
2109 石板街酒店做廚師
2102 幼稚園教師 土瓜灣 學資園幼稚園(?)
2026 助教 保良局金銀業貿易張 (聽唔切)
2030 聖加革女書院
2042 懲教署 律師 (去過法院)
2029 聖保祿護士
2032 同屋企人有關連 被感染個案 但係私家眼科中心工作 銅鑼灣視安眼科中心 已有人被送隔離
2052 大圍龍亨村 龍亨長者之街做清潔 有另外一位個案初步陽性
同一地方換衫 同一個廁所 平時既密切接觸者 但唔會直接接觸老人家

大型檢測
一位的士司機 初步陽性

封關打仗唔俾香港人逃亡

有幾多係源頭不明？

迴力鏢準備

大檢測有的士司機中
應該就係早兩日777佢地搞果個？

113單仲未包初步...

支那醫生要來啦
唔怪之得7婆成日係度笑

叻啦叻啦

呢D叫宵禁唔係禁足

初步呢?

唔會提黑警㗎君君唔關心

watch the world burn but don't burn me

痴撚線

105

源頭不明個案
#2042 大律師 (李家齊)
#2029 聖保祿醫院電子診斷部健康助理
#2032 私家眼科中心 喺CWB
#2052 喺大圍救世軍隆亨長者之家做清潔 仲有一單初步 廚師

屌佢老母
晚市禁堂食都差唔多成一星期啦
升得仲快過火箭
佢老母D措施整黎托呀

佢有無一個條件
話到左就禁?

unlinkd ar

113單
我公司都喺0 WFH

咁就叫宵禁啦屌 宵禁實被人屌啦 唔合理唔通日頭就無事呀

學之園幼稚園，google map地址係昇御門樓下

咁唔洗放工可以直接係公司訓

冇 , 任佢吹

係禁足, 唔係宵禁

君君：有病徵同驗緊口水嘅仆街咪撚周圍去啊仆街

屌
又係西態度mc

仲有一單DC9初步

係呢個 pdf 唔提呀
近幾日 大部份都唔講邊度返工

144 又回落

幾十宗無源頭
而家唔遂一講下情況？

咁就講完

唔駛對連登啲post咁上心

有病徵就咪撚出街啦屌你老母

老闆話得就得

啊睇錯 講左local

病毒反口 日頭都照出來

呈報暴跌,玩完

但都要返工

應該無 都係引緊急法話有需要

而家包晒

交左樣本周圍去 咁你交黎做咩姐

唔準你咁講等陣又嬲

113確診有幾多初步？
定全部都係確診左？

#2032 視安眼科中心 係 銅鑼灣 東角中心

想問畫圖位巴打睇個勢係仲上緊定點

做咩喊

全部確診
初步無報數

灣仔黑警呢仲唔講

咁呢幾日爆都起碼半個月前感染 又唔關禁堂食事既

全部確診

入咗檢疫中心嘅人
提早至第十日驗

唔會有禁足令 亦都唔會封關 爆啦屌你老母

要返工 不了

君你老味臭閪咩

其實係紅磡

1498 嚴重->危殆

今日係新增幾多單？144？

禁本地活動 又繼續開關

真
宵禁就宵禁
做咩美化叫禁足

屌 好驚呀

#1498 轉為危殆

無講初步應該係驚講埋個數會太大

發燒咪食退燒藥囉

等蘋果問

屌拿星Ping撚埋都可以唔睇可唔可以唔好咁

595唔好死

係咪去叫雞唔通報咋

因為攬炒仲可以剩係死哂班老野？
至於熱狗成日話咩充唔充權，正因為政府係極權我地都要反抗，而既然講得係極權，市民除咗全力反抗推翻之外，根本就無咩話充唔充權佢想做就做架啦
係佢想放上面班醫生/護士落嚟，所以死唔封關，醫護凍薪，而唔係相反

HA：過去24小時有144宗呈報個案
784人仍留院

公道啲講 班專家年頭已經講
你依刻嘅措施要起碼14日後先知成效 依家嘅數字係反映緊14日前嘅情況
所以即係14日前嘅放寬係做錯曬

放心啦，一定冇可能

海關/入境/消防/零售（超市）/樓下個保安

以上都一定要廿四小時運作

真 好撚自私 害死身邊啲人

負壓房使用量仲係70.3?
7X左好耐架啦喎 又做數呀

庾醫生

20人出院

繼續回落緊

呈報回落左 之前有日成200單

呈報係咪少咗？

呈報個案係點

有lag period

放左咁耐最快都兩個星期先開始跌啦
上星期三仲陷家返工咁開心

應該不停有開二線房出黎用

呈報跌，姐係最多尾水一兩日就冇事了

尋日呈報係幾多？

之前二百幾宗
暴跌曬

29人危殆 +#1498 -#1315
14人嚴重

公務員都係7日WFH

情緒激動

即係做數囉

#2109 石板街酒店

負壓病床 1207張 使用率70.3%
隔離/負壓病房 650間 使用率75.4%

係咪又慈雲山

醫院病床頂唔順未

17X

但好多公司驗緊口水，要扣你AL

父親節果期

果時好似20日零本地個案
所以先至放寬

醫療系統接近崩潰就會實行, 大約一星期左右, 每日以佰計就會崩潰

有冇肺炎佢都搵緊機會咁做嫁啦

係囉，過幾日先會有成效架大佬

政府又贏
又同病毒傾好左縮短潛伏期，一陣出返黎中左就好笑了

7婆式

唔知點解呢樣野, 外國可以發生
但香港好似不可能咁

情緒激動累埋人

mola mola

琴日19x呈報今日11x 接近一半 聽日都坐底70

語氣冇乜精神啫 我覺得冇乜嘢

仲有二線病床

放入小欖隔離

護士N95 滑落後崩潰

呈報之前好似唔止200單 而家回落左唔少

呈報少咗
之後個案都有機會少咗

粉紅色口罩好撚淫

Cls

177宗呈報 113宗確診

哇屌你 實係啲廢老藍絲啦

屌你老母 好想屌西呀

2樣都70％以上

屌你老母情緒激動
綁鳩住佢直到永遠啦屌佢老母

屌

醫生個眼影match 返個口罩

好耐啦喎

去叫雞囉

食屎啦
禁堂食係要14日見效？
14日後都中撚左啦

呈報係咩意思？驗口水嗰啲人？

拎條j出嚟磨佢口罩囉 戇鳩

呈報個數好似少咗
之前都係150+

同病毒deal撚左嫁，病毒一樣要遵守基本法

香港打工仔=奴隸

其實唔多

眼影match 返ga

香港人係咁㗎啦 戴住手帶通街行仲要鬧返人轉頭都有啦 第三波疫情爆咗個幾星期條街咪又係咁多人

二線D病房 合唔合規格都成問題啦....

回落咗少少 不過確診上緊

播毒山又狂中

好撚癲

嘔吐物咩話？lag咗

美國都差唔多開波
準備gear 糧食吧 香港人

dllm邊撚個抽完sample仲走去玩

嘔吐物沾到手

慈雲山咁撚多隱性
抽啲嚟驗都中

但咁樣回落算唔算反映左限聚令同晚市個安排真係有效 加上有唔少公司都AB班/WFH 要留意下黎緊幾日個呈報數字有無keep住跌

慈雲山

真係CLS

on9 交完樣本周圍去你話香港人都算
戴手帶講普通話既支那賤種都比你歸類做香港人
屌你老母你去死啦仆街

唔撚使返工？

香港人依然繼續番工、番學，咩都唔做。

好嘢！

危機4伏
衰左野就要隔離

有病徵去驗緊

大把人要番工

呈報好似係有病徵又驗左 但係好多係私家驗同冇病徵

唔禁升得快過光速

支持禁埋午市

一定係藍屍廢老廢中

瑪嘉烈 有 隔離病人 情緒不穩 , 要保安護士約束,
護士之後發現 N95 輕微滑落,

鳩驗都中
好似隔離堆公屋有9成都未驗曬

70%以上都已經差唔多玩完嫁啦
如果之後幾日都keep住100+嘅話，5日內就冧得

番工唔會有毒既

應該係你有病徵 醫生叫你去驗

慈中、街市派咗樽 搵到
#2035 百匯軒
#2020
#2121
#2122
#2123 街市菜檔

個名咁扮嘢嘅

你肯定唔係由一月尾開始睇起
叫得佢做西態度mc就係因為次次記者追問問題唔果時
呢位mc就會勁串咁唔俾記者再問

疫區

有病人嘔吐物嘔左落職員隻手度 本身病人陰性 尋日再驗變初步確診 而家職員評估完當密切接觸者

真係求祈喺慈雲山搵個路人驗都中

6月尾咪就係個個開開心心 以為冇事出曬街果期
加埋政府要救行業就乜柒都放寬咪奶嘢
袁教授都話有啲高風險場所 食肆果啲係唔應該放寬 其他就可以

有冇記者可以問埋初步確診數

所謂禁足令咪又係6點後先開始,香港人繼續返工

#1652 個仔知道個老豆中左等緊衛生署上黎收人仲叫物管上去做維修

29 危殆
－#1315
+1498
14 嚴重
+#1315

雅蘭稻香

慈雲山中心
我屋村呢面都有個人去完慈雲山中心就確診左

評估唔洗評都知係密切接觸者啦

邊度有得買粉紅色口罩？
台灣野？

自私到

堆廢老日日搭2蚊車出區播毒

醫療系統就爆

睇多7日就岩岩好

老人院個班好危

直接問君君係咪因為上頭壓力而唔諗計處理疫情

呢個都係一個謎, 由老人院開始就突然失控

Cls，咁樣衰都J

個bra同底底會唔會都match？

呢d仆街捉去打靶啦

突然咁多係咪派樽搵咗好多隱性出嚟

#2087
東涌諾富特東薈城酒店做嘢

銅鑼灣天后爆？

火神山

呈報個案姐係邊啲個案？

唔係大清洗咗咩

君君講過叫人好人好姐唔使去驗

在家隔離 = 廢

多謝巴打post J圖
More

d精

君你老味咩

尊重啦

屌佢為左父親節比人食飯搞到咁撚樣

但係北區醫院果個物理治療病人就唔當係

因為冇嘢講
已經爆咗

有個fd個同事發燒照返工，驗左真係中招
但冇計，人地好大負擔，手停口停

檢疫加監
用晒d坐監字眼

冒險返工中先可以拎正牌唔返
驚中而唔返工跟住以後唔洗返

你會揀邊樣

尋日都有講依家只係反映緊之前既情況 實際做完措施要過多個幾星期先睇到

邊度睇?

幼稚園老師中 之前k3開過學

加監

想知慈雲山中心係咪仲封緊

估唔到終於HK到有呢一日....

幾多單unknown?

都唔撚知點評估

一般都係啲精....熟咗

睇住啲床位黎驗囉、可防可控。

去驗果啲 唔包確診 初步確診

名校嚟㗎, 個名點扮野都好，啲家長鍾意咪得囉

咩事 ????

請教吓應該做啲咩

拜林鄭所賜

有病徵，捉咗去驗

大消毒完開返啦

日日100最終確診都夠死

正解之後就係開二線房

隔離到個人痴咗線

唔一刀切咪永續武漢肺炎囉

政府繼續無人要問責

禁足令了

正人渣

其實一定會有用

TWS 中心/ 街市 之前派樽, 今日有幾位
#2035 百匯軒樓面
#2120 森美奧
#2121 Salon
#2122 尚賢堂?
#2123 街市菜檔

其實係變咗種 傳染力高咗

唔是佢心急想救市
係佢堆免檢疫出撚晒事
DKLM

啲人撚會聽咩 我身邊朋友 佢同事住個座有人奶野 佢都話要走去驗啦

睇嚟九月立會選舉都係會延遲多

可能係香港入面有再變種

全港人集體射波唔番工，都已經了爆佢。

唔除罩真係可以一戰

日日仲幾十單 就會去鯉魚門醫

cls

#2020 #2120 森美奧
#2121 髮型屋

係...突然個病傳得好勁 之前都無咁多含家剷

豁免檢疫20萬個，入到黎可以響市區周圍走呀。咪1變4，4變12囉。

有線電視
2052 救世軍個案 同陪診員有無關係
應該無關係 陪診員係九龍區工作
確診廚師會唔會整野食比老人家
老人家食既比較少生冷野 傳播風險比較低 但都會做測試
12日變第10日 潛伏期較長既病人會唔會有風險走甩
第10日同第12日唔係差好遠 寧願早D知結果
醫管局有無意向轉移病微較輕既病人
如果醫院同檢疫中心爆會唔會考慮在家隔離
負壓病床使用率去到70% 而加已經做緊最後準備
包括編更既電腦系統同物資 啟動時會正式共佈

召喚兒登恐懼L及其所有分身戰友
所有人集合，要同5毛分化開戰啦

咁搞到啲有輕微病徵反而冇得驗

香港01又有份

香港肺炎

仲未有保皇黨議員確診
冇天理

但係仲有人感染

得百幾人咁少㗎咩 唔係每日驗幾千個樣本？
定係講有醫生信轉介嗰啲？

病房病床使用率有冇講

又播過毒
爽到

好 cuteb

日本都好似變咗隻東京種出嚟

好似幾大咪下

跟本消唔到

係咪真係有消毒架領展D清潔尻流流

01又問咩

碌返上去睇

01 on 鳩.
開d on鳩問題

HK01 知唔知自己問緊乜

初步幾多未有人問？

最後準備

戇撚鳩咁都j

咁你做左d咩

40蚊PT質素

支那01你知唔知自己問緊乜

#2122 尚然堂

講起留完口水周圍走
TVB個堆係咪都咁

有隔離張竹君反襯 即刻

直接問君君係咪因為上頭壓力而令到醫管局唔諗計去處理疫情仲好過啦

Bb有無中？

01記者D懶音柒到

日日100 十個月都3萬

係 依家連午市都少咗人 啲人戒心都重咗好多

#2035 百匯軒樓面
#2122 尚然堂

尚然堂
慈雲山中心410A

知就唔會做 HK01 啦

未知

為左加確診可以去到幾盡
即刻幫個大肚婆分娩然後bb確診+1

慈雲山中個啲應該係消毒前中

求問初步確診

直頭係喪屍片橋段

3條問題變3方面

香港01
伊利沙伯醫院孕婦需要緊急生產 係咪首次Case
會安排係隔離病房定普通產房 有孕婦出院同時係點安排BB風險幾大
孕婦已經生左BB 目前留係負壓病房 生產過程都係負壓病房
有機會傳染比BB 但風險唔高 BB同媽媽分開 之後會檢測BB有無感染
有無考慮混合檢測提高檢測效率
其實目前已經做緊 但上限係2-4個人一齊 會節省材料 但無節省人力

咁呢啲又唔到佢話事架嘛

一早講咗60+

又旺角稻香

東京，澳洲今個月都忽然間爆起左

wa

慈雲山太多隱性
消毒完都無用

唔禁嘅話依家應該一日200-300單
或者追蹤追到全港都係密切接觸者

幾時講

聽唔到嘅 幾時講

點解幾單學校冇人問

香港D記者真係好得意，問過既問題(不論琴日/前日/之前/同日同場行家問過)，都係鍾意自己問一次，好似自己set 完個3條Q 之後就唔識變通咁

被人懷疑有，向HA呈報
Eg 私人診所

佢哋不嬲一種問題當一條

幼稚園同髮型屋係咪第一次中招

其實覺得睇來睇去都有少少亂，如果有病徵係唔係去隨便一間診所睇都得? 見有喉嚨發炎的病徵算唔算有病徵

香港700萬人中
無事可以變新人類
有事就死撚硬

上面有人講過

純粹講下笑

即係加埋會變單日170+

明報你收皮啦
慶回歸群組都唔識講

初選嗰兩日出街仲係好多人 啲人當冇事咁 係跟住一兩日777見記者啲人先開始驚 計潛伏期星期五六左右先見頂

真係
佢哋announce緊嗰陣冇drop notes㗎咩

有咩聽唔切...

髮型屋係邊間？

淨係識問個陪診員問題
乜呢個CASE 好嚴重咩 要係咁問

西態度mc一定係藍屍狗

因為已經放暑假

昇御門

係咪冷氣出事 仲有商場廁所

有啲咁嘅事？

嘩,你講到佢比野震到要起身咁既

剪頭髮都中⋯

St. Paul 姑娘住彩虹邨

#2072
去過稻香 家庭群組

#2077 1975
囡

好似係琴日條數嚟

MILF

講左初步幾多未？

好似比野射到隻眼

雅蘭間稻香其實係咪個廚師中左呀
個個去過都中

我都好好奇點解係咁問陪診
明明狗總有單CASE

就黎對望都中

暫時未有陰性

好似未有人問

終於到蘋果啦

明白thanks

又問 好煩呀(╯ರ ~ ರ)╯︵ ┻━┻

宵禁係夜晚無得出
禁足係無時間限制

明報
北區醫院物理治療 個女都好似係確診 都去過回歸弱智間稻香 係咪屬實?
當事人2072係 兩個女2077 1975 有家庭群組 暫時未有其他資料 跟進緊
聖保祿護士有無接觸病人 同感染途徑
跟進緊跟進緊 住係彩虹邨 但唔知有無關係
陪診員有幾多緊密接觸者 同埋檢疫結果係點
一直戴住口罩傳染比老人家機會唔高 好多老人家去左伊利沙伯醫院
跟進緊跟進緊跟進緊跟進緊 暫時未有陽性個案

我衷心希望稻香滅團

剪完都唔會消毒就剪下一個

空氣傳播

#2029 住彩虹

蘋果記者把聲

剪頭髮其實高危

好難聽

慈雲山封區未？

而家每個個案都話會傳染畀人嘅機會唔高
驚社區恐慌？

好似就喊咁

因為完全無病徵，行得跳得叫得都去驗，
搞到爆晒quota，有病徵嘅人無得驗。

佢意思係讓咗比有病徵嘅人驗先，
等quota無咁full先去再去驗。

狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總

好似想喊 / 喊完噉

好波

自己聽唔到就問人幾時講
人地點mark比你知幾時講？
4點45分17秒講？

蘋果記者把聲想喊？

張醫生你都避答左4日啦

平果問得好硬

有無人覺得張竹君醫生隔離既庾慧玲醫生好有女人味

除罩後乖啦戴返罩啦

廢老害全家

真係打嘅，應該飛機會全停

帶住口罩嫁喎
疫情期間剪2次都唔會除口罩嫁

蘋果

頂，咁點搞好耐冇剪

次次都係咁
應該天生

好似病咗
記者會群組

好難頂

Everybody 1234

咩樓

唔好比政府誤導, 稻香個D全部都係慶回歸群組黎

家長都係咁扮嘢嘛
襯哂

見過有d除罩

其實佢每日quota有幾多

JER 住張醫生

蘋果好波

咁係啦
早就應該話冇事
成件事就完咗 冇事冇事

RAP

記者唔好喊啦

咁你知就答人啦

太驚慌 忍緊喊

好似唔夠氣咁

已經20件夠兩圍

算

好似一路問一路喊咁

呀記者不如你抖抖氣先講

有d會除
3月果陣剪有除
上個月又唔會
會唔會係啲較剪唔乾淨

佢問完未

用碗吹住個頭剪

計埋私家 出面化驗所 比盡咪10000

直迫樓豬

佢問撚完未

應該真係有delay 唔夠時間消化

一炮過問咁多問題

咁多問題

蘋果咁多條問題

幾多題呀

我自己屋企修下算 但越黎越長

慶回歸群組go go go

聽到頭痛

佢有冇諗過問咁多 人地都唔會答哂你架

痴能線

7條

7題

蘋果可以寫essay

你問左7條喇喎

你問咗7條

問啦

你問左7題架啦喎

好過比HK01同CCTVB問啦

因為除口罩？

蘋果都問好多題 不過支持

西態度mc又發功

有兩個記者把聲好易認
一個係蘋果哭腔女記者
一個係scmp 英文口水佬

可能太緊張？

仲有一題

肥閪零舍煩

一次過問咁多咪又係俾機會佢避答

apple 問題長到.....唔知點答

g chi

唔食野都除CLS

買鏟叫女朋友剪
我好耐無出過去剪啦

你問咗7條啦喎

mc:你問咗7條喎

冇講

好柒

樓主又撳電話

其實咁問真係唔撚掂

你問左7條啦

每日喎
我以為減個0就差唔多

我去剪都未除過

完全聽唔切佢問咗啲咩

AGGER

有d舖會除

啲記者到今日都係無進步過
問咁撚多題 俾我都揀題易答嘅答啦

MC又剪布

蘋果記者on9嫁

佢問左咩

3方面啊

你問咗7條喇喎

咁又係事實嚟

鼻塞得好嚴重

瘐醫生好串

D問題可摸耳簡短D
我都聽唔切

SCMP 唔係痴利根咩

#2086 都去過百匯軒

幫你炸

咪係

個髮型師會拉開條帶，自己用紙巾暗住個口罩

其實下下問咁長真係好咩

百匯軒即係邊個群組？

問題可否簡單直接小小？
次次好似講故事咁長

邊有女？

雖然問得中point
但問咁多 咪又係比佢地揀黎答

咁急距離 中嘅機會都大d

把聲太吸引 集中唔到

口水佬

508森美奧都中埋

好摟屌

又係過份左既
一野問7題，最後仲想黎多題

每次都聽到好辛苦

慈中飲茶？

WFH未呀屌

仆街仔

後面有條友爆笑
咩料

又避咗

有咁多咩

又唔答

CT 20係多定少

初步幾多個

？

留長髮算

唔知

又唔答慶回歸

初步即係幾多個?

好多毒

唔係想屌記者，但你咁問真係唔會得到你想要嘅野

90後上流唔到。又無資產
剩係睇d店舖執笠有產變無產就開心啦

睇人仆街最開心

蘋果apple
今人有幾多個案係慈雲山個案 (屌佢問歲數同男女)
2035 46女 百匯軒做樓面
2120 65(未知男女)深美澳
2121 44(未知) 髮廊
2122 34 (聽唔切)
2123 56 街市菜檔
2086 去過百匯軒
稻香弱智回歸群組多左3個 係咪代表播毒由9號播到13號
主辦單位係邊撚個 避撚左4日啦仆街 答未啊臭閪
唔知邊位但聯絡左
孕婦個案 今日係緊急剖腹產子 個CT值幾多
CT20
救世軍清滅員同長者有密切接觸 會唔會檢驗/送去隔離營
無直接同老人街有接觸 但會測試
朝庭群組
1922 31女 城市花園都係屬於群組之一 想問係唔係
未知 之後會跟進
1908個案 原本係陽性 但之後突然話係陰性之後轉病房
可能單純係康復左 好普通
MC:你已經問左七條啦喎

上面話6x

主辦單位

蘋果有名叫毒果

商台係咪有mon post

其實D記者可唔可以大家夾下D 問題
唔好係咁重覆問

3題變7題
最後都係唔答你邊個主辦單位

聽唔切
集中精簡問佢咪仲好

多

主辦單位我唔知邊位

暗示咗

死張狗 又避慶回歸

唔知邊個主辦單位但聯絡到

點解君君可以唔洗寫低都記得曬咁多問題咁勁

依家係7方面

唔知主辦單位係邊個 但係有人聯絡左佢 即係知啦屌你老母

慈雲山中心

冇睇live
想請問下113係計埋初步？

主辦單位唔知邊位但已經聯絡左

問咁多重點分散晒

啱！

笑左出聲

聯絡左
但係唔答

即係間接認知道咩單位攪啦

113係琴日confirm曬嘅數

慈中個案
#2035 46F 百匯軒
#2120 62歲
#2121 44歲
#2122 34歲
#2123 56歲
#2086 去過百匯軒
主辦單位
已經聯絡咗

孕婦
CT VALUE ~20

救世軍長者中心
冇接觸老人家

荔景無紀律部隊宿舍群組
#1922要再問

#1908
陽轉陰

你記得佢問咗咩？

唔計呀

多左人驟, 變相未驗到有事既人JA?

商台問得好過蘋果咁

頭髮長咗都唔敢去剪

段片咁清其實係人都知

第三波隻武肺毒接觸都好易傳播？

唔計

其實依家隻毒係咪毒到口罩都擋唔到

君君你避答左4日
今日肯講未

狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總 狗總

即係應該可能佢啲𡃁已經聯絡咗，但係張竹君冇問係咩名

好似係咩中華輝煌會?

唔知邊位聯絡緊

傻啦 唔使題題都答架
難答嗰d直接飛

反恐懼撚去晒邊

蘋果問咁L多
搞到佢地抽黎答少少就算

Popo home 有新case?

邊個張狗

每人問一條
咪唔會俾佢走到位唔答囉

好似大學啲campagin咁
人地話晒都醫生

好似未有人問？

病毒量高

產房傳左俾一個就仆街 邊個肯收其他bb

唔計
全部confirm

你出去睇下仲有幾多人早、lunch堂食, 你就知點解會咁

室內近距離應該擋唔到

兩樣野冇關係既 官腔咁答既話 要聯絡 都唔會係張竹君自己打

張竹君: 每個個案去過 好多好多好多嘅地方

姐係tmr又100宗up

點會唔知丫...
擺明耍9你唔答

好似冇

問咁多比人spin開
做記者係咪唔洗考牌

死都唔講

Con day

口罩不嬲唔係100%
自己都睇到有則邊罅位啦

3月果時去salon剪，洗頭條友係咁咳，搞到我勁驚所以去速剪算

幾多號

驚閪咩
你都未中就知冇事

主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！
主辦單位！

佢自己唔知，啲𡃁知

縮返哂去佢地老母個閪度

邊單係髮型屋？

中咗肺炎入晒廠

mon po蘋果記者 聽日問好啲啦 太長啦
搞到有位比佢地走

側側膊想唔答
之後又扮唔知

打晒佢哋成班人臉

幾多為止高幾多為止低

唔知但聯絡左

有冇人問女警狗單案？

佢話係負壓病房開刀生

答完等於無答

打你老母臉

有啲人得閒就拉低個罩捽下鼻咁，戴完都冇用嫁

冇錯

SCMP?

APPLE唔該日日同我JER住君君慶回歸

你都on9 平時支那 01都問幾十條分題
西態度mc又唔屌？
點解淨係屌蘋果

要剪就盡快 隨時又禁

商台
個老師發病有無接觸學生 果陣停左課未 要點樣追蹤學生
每個個案詳細資料未得知 跟進緊跟進緊跟進緊
每個個案會去過好撚多既地方 有時佢地自己都唔記得 需要重覆問
無源頭個案有餐廳同酒店工作人員 會唔會有機會出現新群組
確診者有無機會需要係屋企接受醫生遙距治療
研究緊 例如亞博館 希望儘量有醫療設施

仆街 又scmp
佢講完話我知

係！各位燈友

屌你老母有冇人知個主持係邊個?
喺度串蘋果? 我實斬你老母臭閪
有冇人有佢資料係咪醫館局嘅人?

地盤撚無得外賣

聽到把聲就知係scmp

關公眾咩事

Mc:答左英文問題先啦好冇呀

戴咗都中咁

哭腔女記者 呢個名好好笑

隻耳好唔舒服

口罩唔可以100%擋到 但會有防護效果

唔係既話巴士地鐵一早出曬事

SCMP又係佢

呈報係指你有病徵 醫生叫你去驗個隻嘛？

又黎

無呀

記者咪再係咁問咁多問題啦 好on9

CWB醫生表示 有口罩都有

成日出入冷氣地方都留鼻水

口水佬出嚟喇

SCMP 真係好煩

好想剪左scmp呢個記者條脷

頭先無恥記招又係佢

竹君：我唔知邊個係主辦單位，但我地聯絡左

scmp冇記者？

成班仆街
次次都話冇事冇事
依家縮晒返去

唔想睇 係咪真係延期到12月

inthecthion

SCMP唔想聽 Skip

呢啲坊間傳聞落到去正式確診應該都需要起碼兩三日時間

其實唔答主辦單位班記者就咪撚再追問啦屌

狗總使唔使封
搵記者問

聽呢條噴水佬講嘢真係好辛苦

Cts < 29 are strong positive reactions indicative of abundant target nucleic acid in the sample

20姐係比好撚多仲多d咁囉
數字愈細病毒量愈多

唔好咁啦
人哋啱啱先扮晒嘢專登唔回應呢啲問題
雖然佢都係戇鳩㗎啦

屌佢講野個口係咪會潮吹

我最近都搞緊活動
你唔講如果我同佢地傾緊野
咁我咪係高危！？

君君D 英文好好聽

佢哋會繼續死撐話中咗都唔洗死，唔驚

真係肥仔嚟

咪即係唔係佢跟

佢一個專門負責武肺記者會

頭先見新聞有報 話係咩毒品調查科

RTHK 個翻譯都好癲下

講左好耐啦, 不過冇人理

係

我咪話可能係佢啲𡃁負責

有冇試過一啲case CT低過10

佢翻到好lag機

應該係初步嚟

右邊白褲, 1 on 1 C 朗,
想問問 C 朗有冇勝算 ??

口罩要雙方都戴先有好既效果

但病人去睇醫生 一定會除口罩
如果佢診症果度冇做好消毒 其實會中係唔出奇

我之前睇開個醫生 LUNCH係叫姑娘買外賣俾佢 係診症間房度食

係，不過有可能返去6月果陣既狀態

屌幾撚時完啊

Dllm 林鄭冚家產冇後代絕子絕孫

個班一係五毛
一係熱狗
個個 各位網友已經block咗

尋日先有個好似叫做「落木」
係咁喺度話回落回落
超級戇鳩同自欺欺人

慶回歸群組引爆第三波疫情呀
我屌你老母閪，死五毛，你全家都奶晒武肺到時咪撚問問問呀

有聽過10幾

君君個樣好攰

其實90%主要都係for 確診既人唔好放飛沫出黎
10%係自己擋一擋

推

哩條撚樣不嬲差態度
拍得住4點狗吠會果件mc

唔問，你邊度睇到一個詳盡breakdown?

句野本身錯
佢係話 我唔知,但有同事聯絡過

聽到好躁底

18 19好盡
再低啲就係等

要屌斷佢條脷根

淨係知35以上step down
40 or more會變neg

又問煮嘢食咪問過囉

個翻譯up乜9

你係狗黎架 咪出聲啦

RTHK
D人係檢測緊果陣繼續出去尻Fing 哩個情況有幾普遍
臭閪君再次強調無論有無病徵都唔好出街
其他問題重覆唔打

幫襯藍店，送藍毒藍燈籠，再送埋喃嘸佬

唔好忘記仲有個兒登恐懼L
佢先至係好似打機咁嗰個所謂最尾boss

我都係咁話

如果政府唔主動停嘅話，12月31號堆599乜會自動收皮咁解

個頭好大

樓豬君君真狡猾

有時d問題都係想佢補充 不過d問題既質好撚差

外國記者問問題簡單直接好多，香港問太長

串過馬撚

蘋果妓者態度都好閪
唔洗對佢咁好

個身好細

據悉，染疫的34歲女子本月25日出現病徵，曾向私家醫生求醫。患者目前入住威院深切治療部，須要插喉用呼吸機，並接受強心藥，情況危殆，CT值為14，反映病毒量高。

6月祿泉樓條友CT得14 老公好似12
暫時係我見過最低

邊個搞手都好啦

可唔可以快D搞多幾次

把聲唔似個人

有啲戴咗手套以為無敵
手套拎完錢又捽眼
都唔知戴嚟做乜

分唔同人問唔得？
再者一次過問咪有得被人迴避問題囉
RTHK 做得返而好好多 三題就夠

淨係聽聲唔知點解會覺得條友係著左西裝

試過17 已經死咗

把聲似D終極大肥佬

真人靚仔啲

點解有普通話

C朗輸硬

政府公務員嚟㗎 所以cctvb都係呢個翻譯

嚟料啦
內應

咁呢個真嘅。問得好唔到題。
但係之後睇整理好嘅資訊就會好好多

做乜有大陸喱

蝗

終於有樣

普通話又翻譯 聽到好燥

你真係好似班狗

邊度嚟個大陸仔

鳳凰衛視？

又鳳凰緯視

支那衛視

仲係滿面暗瘡同戴眼鏡

點解呢2日都點鳳凰黎問??
狗共指定呀??

聽聲覺得似40幾歲男人

屌 好嘈

講普通話個個係乜水
咩你地 我地 講到關係咁開

又嚟

老實覺得到咗peak了
15號之後啲人開始有警覺性，又開始4人限聚，仲要加埋強戴口罩令
而家爆極大多都係15號前既過案又係咁隔離啲人
應該維持住幾日7-90後下跌

去咗邊 之前仲去國際疫情post

話撚左西態度mc係藍屍狗
喺度串蘋果
連續兩日 又俾鳳凰衛視問問題

呢兩件毒皇毒后都野到好多人

鳳蝗衛視
APPLE 特登ZOOM

Linda Yu唔用普通話答

似台灣

求其去個公園食都好啦

其實ct value係咪有得計

如果ct係5即係病毒量幾多

Linda撐粵語

廣東話答

咁問 得返來既嘢 一定比你好好地問三條更少
長又沉到都無哂焦點啦
俾哂藉口佢避答題添啦

應該係衛生署嘅新聞主任

嚟料啦
鋪路話公營醫療系統崩潰
跟住搵中國幫手

屌....樓主講蝗語

用咗口罩 隻眼無擋
你隻眼都有機會中
而且用完你點處理都好重要

支那衛視黎

屌 問應付到多久
係咪回應返今朝林鄭想搵大陸醫護嚟香港單嘢

唔怪得,好似審緊你咁

點解痴脷筋都可以做採訪

大陸啊 鳳凰衛視啊

支那仔想叫醫生用蝗語答

做咩君君就佢.................

廣東話答啦 點解用普通話

你問咁春多人地都唔會答晒你啦
問3條好撚難？

口窒....窒....窒....窒
聽到人都燥

普通話問廣東話答

多到死

基本野
柒婆都係用廣東話
用普通話係做壞規矩

產呢個小朋友

鳳凰衛視
醫管局有無預估公眾醫療體系會頂到幾耐
而加香港個情況係一兩個星期既情況
所以未來一兩個星期都要維持檢測
轉去二線隔離病床有無硬性規管
(其實我覺得答案無乜意思 我廢事打)
張醫生點撚睇港共受緊社交既政策

張醫生

問初步確診

咁後生
我心目中係乸型樣

今個星期完咗之後應該會開始跌
但

君君普通話都好勁

同埋帶咗手套但係又不停喺街禁電話
咁同冇帶手套有咩分別呢

我HA staff

你都講35周，點足月

邊9間
第一條問幾多周
第二條問35周

一周產呢個小朋友

台灣唔會咁難聽

因報

樓主啲蝗語好過777

鳯凰衞視 問公共醫療系統可以維持幾耐

set 好晒, 之前就傳 話要 支那 醫護
跟住呢兩日D 支那記者 就 keep 住問

自貶身價

君君連普通話都咁好聽🥺🥺🥺

上個post好似有人話佢台灣人

以為係4，50歲

產子

白份問女警

我不嬲都有睇
我唔覺得有問題喎
問太多人地點聽得切
記者會唔係得佢一個記者

依家講到明三題 但啲記者又問得冇技巧
抵畀人cut 啦

推

因為西態度mc狗係死藍屍

奶共支那君
點會唔識

終於問狗總!!!!!!!!!!

你識唔識操作PCR 部機㗎

女警 敢唔敢答呀
我估佢又話我地冇呢方面既資料

竟然問狗總 東方

係咪仲要產呢？

我地3－4個飯腳極速堂食

其實每日番到屋企 幫電話/眼鏡消毒係好緊要既事黎

真
堂食餐具我都唔夠膽用
寧願行遠啲去人流少公園仔熱住食

唔係起曬底架咩 係想迫由官方個口講？

打工仔角度，仆街，諗好嗰3條都比人問晒 點算

唔理，照問 交功課

（好嘅記者應該要適時改問題）

好normal嘅問題

原來！！！
女神啊

初步既唔答住

問親警察都無資料
屌你老味

777今次唔係第一

其實真係講得好準喎

竹君國語幾好聽

君君係咪笑9Am

個個都問一條孕婦...嘥哂啲問題...

點解要產小朋友

因為係佢報先

Oh yeah 以後大家都要留意吓
呢啲真係戇鳩無極限

屌你啦

諗住叫你唔好自爆 不過起完底都係冇野

屌撚到又係無資料

後生仔快快手手食完識上番個口罩

D廢老去邊都好似飲茶咁慢慢嘆

君君笑咩

咁咪爆得重勁，支那醫護是撚旦旦

爆得太勁如果唔夠人手做圍堵, 都係會好難收科

chuang shuk kwan係台灣拼音

Am730好似日日都係呢個人
有冇放假

有咩用
確保唔到啲餐具係咪真係乾淨

初步係咪未講

係？成陣狗味既

係中國 唔係大陸

國你老母

次次問狗隊都話無資料喺手

做東方加黃既我都起碼識4個啦

君君的樣子累了，累了

台妹

正常喎
岩先個記者問咗七條仲諗住問
mc已經俾佢問多幾題啦
仲想點
做mc就係要咁做

都幾狗

34週就開刀

屌 唔好咁快peak呀

CHUANG 呢個姓又好似只係台灣星馬人用喎

一早block左條友

block柒佢咪鬼覆啦
臭晒架啦佢acc

孕婦
懷孕34周+3日

君君：唉

我都未check到 號碼

上年開始東方前線記者一路都好勇猛
係後面班大粒佬仆街

又咁講，如果記者問題無重覆，或者質素好啲，精簡啲，我寧願佢問多啲。

我估你應該屌個位唔係問題數目

BB未足月 插喉

我會自備餐具認真膠餐具都驚

竹shuk
君 kwan
咩發音

以前沙士發報會個鄭信恩就真係靚女醫生

J而家呢兩個

記者問左初步未

君君又歎氣

台灣國

竟然冇人問

關我鬼事
最好係支那人

我覺得唔會咁快
依家其實醫療系統 檢測都開始失控

如果咁就PEAK,武肺真係名大於實
仲要死亡率咁低

其實成手話病毒勁咗 會唔會係好低ct先出病癥 所以未出病癥嗰陣已經可以傳咗好多人

咁你唔好帶口罩咪可以推返高佢囉

未到姐
淨係確診都已經咁多

唉～

東方行行吓比狗屌嗰單可能大家唔記得咗

原來台妹嚟 唔怪之得咁大

東方我聽漏左
好似話女警係初步確診 所以無資料
AM730
孕婦 34週03日
BB情況呼吸有少少困難 (未足月) 插左喉 會做病毒測試
個案1837 檢疫完成之後先收到結果 期間仲出過市區
巴林(中東國家)過黎 (7月4) 16號樣本 有少少遲先結果同通知
但知道佢無周圍去 自己隔離係一個酒店到
QE兩位病人有無詳情
(唔太重要唔打了)

永遠都唔好想像時間決定一切

餐具既病菌類並唔係因接觸時間長短而影響 而係量數

要堅持堂食 衛生署都無你符 但絕對值得使用較好方法食飯

呢啲必問又冇人問

冇人問初步

正常黎講爆完一星期都會有回落 特別係一個星期內死幾個

類似高雄kaohsiung咁樣
個拼音有d唔同

set撚晒炮台要支那医生落黎
国家队又出動鳥

#1837
0704 巴林嚟香港
0716 再做樣本測試 期間自住酒店 冇周圍走

CCTVB 又黎問 on9 野

冇人同你行家呀

政府唔撚做就只有我哋自己做
勤洗手帶口罩

下一個目標係100宗源頭不明

點解老師多咗

點知點解

屌, TVB日撚日問係咪高峰

頂峰

全城帶緊口罩又咁多措施都爆到日日100個
咁都廢?

又問陪診

你好心急呀

又到頂未

TVB
(問撚過哂又問 收皮啦TVB)

初步初步初步初步初步初步初步

你好心急啊

君君：唉你好心急

#2093
同#1513 1563一齊
QE

tvb嗰啲叫妓者

太多unlinked
日日都有其實已經失控

到左頂峰先知到左頂峰

君君：你好心急呀

依家到咗頂峰未點答你叫個病毒出嚟答你囉

要問返傳染病處主任

咪撚理佢 已完全封鎖

張竹君: 陪診員, 老師 果D 個案追蹤, 我自己都未知

未來14日係關鍵

點樣透露多少少呀
有預知能力呀?

要料6:30呃鳩市民呀

未到6點未起身

agger
同埋拎出街個袋 同鞋底 都要噴消毒噴霧先入屋

有啲火

佢要做求奇搵到位都入得
正如綠帽陳

人地先知咩

日撚日都問到未
屌你未過點知到撚左未

TVB個記者真係on9 我打問答環節打撚左三日
佢日閪日都問人地問過 完全無撚聽架喎屌佢老母

又問咩頂峯
未來兩同關鍵都講咗半年
仲追求字眼

TVB你間廠D人中曬就到頂架喇 快D啦

之前咪講過只有過咗高鋒先會知係咪過咗高鋒

台灣係行 wade-giles 拼音系統，佢應該係 chang chu-chun 咁款
唔熟馬來星加坡一帶拼音，可能係嗰頭？

Tvb真心垃圾

官媒你期望d乜

CCTVB又RAP

你又知我有帶

推民族自強 香港獨立

最大問題係佢地用中文上堂 撚溝通到咩同本地醫護

TVB快D問777 同隻病毒DIU好未啦

講係咁講
但其實出街都見到好多人個意識好差
無端端拉低口罩摸鼻大有人在
意識高返少少已經幫到唔少

係囉台灣個君一定唔會kwan

後門放火之後屈9香港人

國語

今日下午成日俾人串唔識果個陳姑娘都講明 一日未有藥醫 一日都好難話會完結

可能改過名

現場有咳嗽師

冇人想知

我淨係想知幾時講初步確診人數

靠自己

多就唔拎出嚟講
君君你講乜？

竟然冇人問初步確診

你仲未明發生乜事
溝通唔到咪搵更多既人取代你囉

問世間
是否此山最高

6x宗果陣，你地都係咁講

我聽到慈雲山病毒??

去爺爺嫲嫲屋企瞓？

我都聽到

最慘佢同時放寬埋入境
你本身入邊 clear 左唔好放人入黎先得

有咩好笑

宜家唔同地方爆開咗，仲要查唔到

橙新聞

廢老

所以2月梁卓偉都叫戴平光鏡擋眼

最緊要掂完口罩要洗手 D人掂完又唔洗手唔知做乜

急住放人入香港

唔知
好多個案有病徵 做左檢測周圍走既個案有幾多
通常會去邊到地方 進行咩活動
慈雲山有好多隱性患者 會唔會擔心病毒繼續散播緊
一堆廢話 已經做左大清洗

收皮啦橙

最多人想知初步確診反而冇人問

樓主又掛住㩒電話

放邊境係大仆街
班人入去境又去放寬場所就仆街2.0

橙新聞onL79

講係咁講，如果佢鋪曬路咁引入你都咪話唔驚
到時香港市民真心喜迎中國醫護
仲要屌鳩香港醫護只為保自己份糧，置市民生命於不理
我而加已經聽到有藍屍話香港醫護人工太高，又唔聽話，不如搵班中國精英嚟取代
你真係想見到咁？

最後一個...問3條垃圾問題!!!!

exact7ly

慈中個案
有啲一直有病徵 但係冇去睇醫生

樓主唔好禁電話啦

浪費機會

驚閪咩

橙紅

垃圾橙新聞

真 一係就問埋啲有人問過嘅問題屌你老母真係
一係就問到頂未

君君竟然唔係用IPHONE 11PRO

樓主揾梗自己個po去計

聽講有d人 自己去藥房買藥食

orange news

無d專心

又㩒電話

又問 醫療體系可以支撐幾耐
同之前 鳳凰 一樣問題

君君一出黎已經嘆氣

七八十初步

你想像下囉 下

即刻覆機

橙新聞
慈雲山無源頭個案有幾多
過半數 唔計今日有250-260宗
如果持續落去 醫療系統支撐到幾耐
未知到頂未
會唔會考慮全面檢測
香港未有條件做全面檢測

初步確診7-80單

初步
70-80

都無咩可以做 唯一方法只有大家衛生d同控制外出時間

7, 80宗初步

幾時有樓豬吊腳褲同波鞋睇

初步確診7,80宗

有冇人答一個完整答案畀樓主pin

本地確診？
無源頭？
初步確診？

證明係真

連登好多要覆

根主終於唔著波鞋

終於有人問初步

7,80宗初步

親新黨嘅台妹要唔要？

聽得多都慣

好多時問既野都九唔搭八

聽日大

70-80初步

即係聽日個盤口 可以再SET高D

>70宗初步確診個案

最尾先講

摩牙

初步 70-80

繼續爆爆爆

70/80初步

笑到我

尋日呢個鐘數6X咋喎

聽日應該又新高

7百萬人同一時間檢測唔可能

呢間共媒嚟

尋日60幾宗初步今日都過百宗
而家70-80宗 聽日又新高了

加埋初步確診
今日單日成180+宗

聽日過150不是夢

兩個支那記者, 用同一字眼 問同一條問題

咁睇應該1－3日之內要lockdown

啲不明源頭太多，只會繼續升

當聽日140-160

醫院都就快滿

壓軸

初步確診7-80
又回落

邊個記者搶尾閘問有mon po 嘅講聲唔該先

呢兩日呈報個案好似少咗
但確診個案多咗

星期日會唔會又有波鞋睇

快d封城啦 想睇香港點封

113+7X 早兩日仲笑緊日日50 話過百冇可能驗唔切
轉眼間可能一日200了

其實小學生都唔會問呢條問題...係人都知答案...
我唔明咁ON9點解可以做記者...

標尾會 同 搶頭閘
應該無搶尾閘呢個講法

好多

推d輕症出醫院

佢哩D呈報其實照道理係咪會delay幾日先出

臨尾沊個大炸彈

其實連登日日都好多人講緊呢樣嘢囉

本地105
無源頭63
初步7-80

連續兩日都係咁

都係臨起身先答

唔係咁計 113係尋日個數嚟

有冇人記得琴日初步確診係幾多？
如果依家都70-80，咁聽日確診咪...

想知點分析依個現象

6x

之前好似仲多初步
回落曬

應該睇到星期六
繼續升 星期日柒婆又要出嚟獻世

你係咪搞錯左啲野

幾日就破百再上二百 爽

我知呀 根本就想將香港變大陸
真係要走 連咁基本嘅醫療都冇嘅時候

冇病徵既好多??

講真連入院病人即驗都做唔到 點會有可能做到全港人都驗

每日檢測數字早幾日777話每日先做到1萬個

隔咗幾日啲人先確診?

但係又唔係呀 好多都有

聽日肯定又大

樓主pin呢個啦

橙新聞係D垃圾內容農場咁既規模架咋
仲要係紅底

根本同檢測能力有關 做唔切咪時高時低

但輕症會傳其他人
隔離中心都未必夠，到時家居隔離又係唔work

申報回落
可以開gym，
晚上堂食

呢個最震撼

咁點解外國又可以驗得咁快???
係人都知香港係做唔到 咁唔通就由佢繼續唔驗咩

你講就要pin?

冇源頭咁多

今日行會開完 777都唔出黎交代
叫姑娘出黎 再爆落去我諗佢星期五出黎講禁足都似

More!

播毒山全能到仆街

keep 住70 一日玩到年底先驚
又唔敢禁足

聯合出版集團旗下

會展

其實唔算高危，唔會俾你除口罩，試下唔戴口罩入去睇下會唔會做

咁就無限loop

政府一堆官地可以利用 執下應該可以容納多d隔離人士

無源頭case都有少少用，每日都有啲會變群組，而家起碼300個源頭未明

近排多咗好多人出院

希望係真好返

禁鬼到咩
香港好多人唔會屋企煮飯

但其實之前好少確診果排都有唔少日子係一日十幾廿個出院

我嗰間都係戴住口罩剪，我覺得無問題⋯
連埋電頭髮剪足6個鐘⋯除咗飲水無除過口罩

一間食肆有群組 隔幾日可以再多一個群組
如果唔係即日發現出事就停工 難以想像

全部都唔明嫁啦
港泰都唔知邊到野返黎

咁你又叫我唔好帶

唔復陽就得

續步性 lockdown
lockdown 慈雲山 first

唔好加埋啦

我見每日好似都係20個?

邊幾間學校教師？

你有戴罩都唔係百份百安全

我知係共媒

我想講係
點解兩間唔同機構, 會用相同字眼去問同一問題
即係 兩間機構再上面有人 set 定, 派落嚟畀佢哋去問

邊單係剪頭髮中

鏗鏘集幾時訪問下呢啲人
係咪真係冇事定追巴士都唔得

呈報個案只係確診CASE來源嘅一部份

點會唔記得 佢咁小氣, 我地實會幫佢記住

你覺得如果佢用行政手段禁足 你唔煮又可以點 食肆會開咩
D人咪即刻落街搶糧搶杯麵
當然我覺得佢禁足都會係番工唔計

113+(70~80)
183~193>>>200

就算一日驗10000個，
當700萬人得400萬喺香港，都要驗400日，
但期間一直有人出入香港/就算驗過都可能比未驗嘅人傳染，
咁嘅話，好似真係有啲唔知點驗
一係就隨機抽樣（eg某個區/某幾座大廈）驗
有個sampling data咁

邊單

邊到有list睇details

10歲可以下禁足

我估係有dc9傳咗畀護老院嘅人
雖然地點慈中定佢架車入面唔肯定

買定無壞
777真係理撚得你有無飯開

行會應該有傾定下一步會點做
攞定共識先 之後777就可以光明正大咁宣佈

呢個好笑！一公布LOCK就離開啦，慈雲山同炮台山相距好遠咩

點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

人手 化驗所 試劑

果幾個開頭中招既運動員應該訪問下 佢地身體質素比一般人好
如果佢地都要長時間恢復 一般運動不足既香港人

公佈過嘅初步
暫時未試過超過70

衛生署個網有份pdf，如果想方便睇就呢個：

迫班老豆老母喺屋企湊仔，條路應該真係會少咗人

機會率問題啫
啲廢老咪又係唔怕

政府唔會講第三波0號病人，你知我知大家知

封城唔封關口

唔覺好茅盾

一定唔會禁足
至多宵禁

兩樣都有啦
食飯加劇左

無人知

太快解禁

突然多咗

但 gov 近幾日 更新好少提 工作地點

香港醫療科技雖然先進，但人手短缺係一直既問題
外國驗得快係好多人手投放左入去
依家香港投放極都係咁多人
你見早幾日答會唔會撥多d資源去醫院，政府都答到口啞啞

佢根本冇封關呢個打算

政府矛盾都唔係第一日既事

唔記得咗第二波個0號係邊隻CASE或個案！

宜家買定少少先囉
我都覺得再爆落去，會叫人收工後要即刻返屋企

● 本港過去一日新增113宗確診個案，當中105宗屬本地個案，63宗未知源頭。
● 隆亨邨老人院兩員工分別確診和初步確診
● 多名教師及酒店職員感染
● 慈雲山中心多間食肆職員和街市檔販確診
● 旺角稻香慶回歸群組多3人確診

原文網址：

警察群組去左邊 ?

63宗未知源頭的個案之中，慈雲山中心多間食肆職員和街市檔販共5人，在派發樣本樽下被發現確診，另外1名患者是慈雲山中心百匯軒食客。

大圍隆亨邨的救世軍隆亨長者之家，一名清潔人員和一名廚師，分別確診和初步確診，在四類組別的大型檢測下被辨識到，兩人在同一地方更衣及如廁，但據知未有太多接觸院友，防護中心會安排老人院的55名院友和34名職員逐一檢測。另外大型檢測下亦有一名的士司機初步確診。

原文網址：

土瓜灣學之園幼稚園、銅鑼灣保良局金銀業貿易場張凝文學校及中西區聖嘉勒女書院，各有一名教師確診，暫時未知兩名教師發病前是否有上學，中心會再跟進。

另外在中環石板街酒店工作的廚師及一名東涌諾富特酒店職員亦確診。一名到過懲教設施公務探訪的律師確診；一名於聖保祿醫院工作的護士亦確診，中心會再與院方跟進。

早前有確診患者工作的荷里活廣場百老匯，多一名職員確診，懷疑在工作地點感染。另外一名患者7月10日到過同一間百老匯買電話，同樣確診，衛生防護中心指，未知個案是否有關聯。

原文網址：

初步

而42宗個案與早前的確診患者有關連，旺角雅蘭中心稻香7月9日「慶回歸」群組多3人確診，另外有3人於7月13日到過同一間稻香酒家，同樣確診，衛生防護中心相信旺角雅蘭稻香酒家可能有環境污染因素。

屯門中央廣場富臨生日群組及維景酒店海港酒家群組，各新增1名患者。

另外，早前有盲腸炎患者確診的東區醫院E8病房，再多一人確診，伊利沙伯醫院亦多2名病人確診。 輸入個案有8宗。

原文網址：

防護中心傳染病處主任張竹君指，每個確診個案都去過很多地方，難以完全追蹤，部份患者在等候檢測結果期間，即使有病夭仍然外出，呼籲務必要留在家中，同時呼籲所有市民未來一兩星期盡量留在家。張竹君又指，現時的個案正反映社區一、兩星期前的感染狀況，中心正密切觀察，若果趨勢繼續上升，政府有機會調節措施。

原文網址：

開緊記者會架樓豬
自己主動講初步啦屌

荔景無紀律部隊宿舍群組 冇新CASE

伊利沙伯醫院一名確診的孕婦今日分娩，醫管局指，分娩過程在負壓病房進行，由於嬰兒未足月，呼吸有少少困難，需要插喉，目前嬰兒和母親分開在不同病房隔離，會再為嬰兒進行檢測是否受到感染，暫時未有結果。醫管局指，外國文獻顯示，嬰兒有機會在母體感染到病毒，但風險不高。

原文網址：

慈雲山都好多驗咗係陰性

醫管局總行政經理庾慧玲又指，北區醫院物理治療部一名病人昨日確診，他上星期三曾到醫院覆診，逗留一個半小時，病人、職員等當時全程有帶口罩及穿着合適防護裝備，無人被列為密切接觸者，物理治療部今日暫停服務及清洗，百多名病人覆診要改期。

庾慧玲又指，瑪嘉烈醫院昨日有一名確診病人在隔離病房，突然情緒激動，一名護士及一名保安穿着全套個人防護裝備約束病人，護士其後發現配戴的N95口罩輕微滑落，被列為密切接觸者，需入住檢疫中心。另外，屯門醫院一名支援服務員，星期一照顧一名有病徵檢疫人士時，接觸到病人嘔吐物，病人昨日初步確診，照顧員需要入住檢疫中心。

原文網址：

分分中係個個院友個仔傳入去，之不過個仔後生遲左後病
個仔有探過個院友

以777性格

禁足令會豁免戴職員證/著公司制服嘅人 但需要出示合約/更表證明嗰日要返工 工作時間完結後2小時要留喺屋企

其實真係好想知
如果係咁帶左口罩都唔小心野到病毒量低都冇咁驚呀大佬

其實難以實行

封左點食飯都唔會有人中呀
病毒唔會無啦啦爆嫁嘛

衛生防護中心傳染病處主任張竹君呼籲，市民近日需減少與長者接觸，指長者的抵抗力差，市民需要減少家庭聚會。她又呼籲不能輕視輕微傷風、感冒的病徵，出現病徵就要立刻求醫。

另外，今日暫時有70至80宗初步確診個案，張竹君指，目前未能估計疫情是否已經見頂，現階段希望正實施的抗疫措施能發揮功效，暫時未有條件做全民病毒檢測。

原文網址：

堂食只限要返工嘅人都得

出職員證或著公司制服再對身份證就得 起碼少咗班本身冇工嘅廢老同細路

以佢哋柒下柒下嘅性格
最多都係變所有公共地方要戴罩

我諗有啲行業或者自僱唔會有職員証

其實應該話俾大家知 100% 數係幾多,
起碼知道, 新增確診人數, 出院數同入院數既比例,
從而得知同禁足令之間重有幾多空間同距離

呢班應該係大清洗前已經中哂

我聽過傳聞話有商務簽證嘅人入過老人院探人

應該要有啲透明啲嘅指數，同埋對應嘅計劃

計埋聽日
7月總數應該>1000單

聽到啲case number已經麻木

多謝樓豬keep住開po

由2月到而家都冇應該要準備定既plan b
爆到九彩大量Unlink 做既剩係得再一次既公務員WFH
一早應該做既公共交通工具強制口罩
同今日果個所謂既公眾地方強制口罩
根本商場商鋪自己已經做緊

做唔做到支那嗰隻封閉式管理

即係禁左等於無禁
技術上禁唔到

一話禁好多人搶唔到超市買餸點算？
宵禁反而有機技術上行得通

d阿姐都好大機會，佢地有宿舍
9估應該外勞黎，香港地打份萬幾蚊既工幾何有宿舍比你住

房屋署表示，再有一名高級技術主任確診新型肺炎。該名確診員工是早前已確診職員的緊密接觸者，在檢疫中心期間確診。

這名員工的辦公地點是何文田房委會總部第三座7樓，有關樓層不對外開放。他最近一次是在上周三上班，最近沒有外遊紀錄，於辦公室工作時有佩戴口罩、探測體溫及遵守其他防疫措施。

房署會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，積極配合中心要求的檢疫措施。

宵禁 8點後唔可以係街逗留

到時死亡率會大升

清洗廢老

搞手搞多幾次慶回歸先啦

放撚晒落去養狗 緊係啦

Lockdown我覺得技術上同法律上做唔到

始終基本法講咗香港人有出入境同境內搬遷嘅自由

你睇吓強制檢疫令、599g都大把人犯又未比人拉就知其實總係禁唔到

仲基本法 訓左幾耐

我反而係覺得過唔到商家佬果關多D

改下名先啦柒頭
你老母做雞俾狗屌呀

而家投放完培訓一班人
遲下冇野驗就當Condom
呢啲位揾鬼做咩

佢就係唔想市民知得咁清楚，因為政府嘅政策推動，最有效嘅方法一定係靠嚇，全世界都係
好似而家咁，市民完全唔清唔楚，剩係有一個概念叫疫情升緊同未見頂
有咩對應手段？ 唔知，剩係知再升就出禁足令
佢剩係要呢兩點去嚇到市民加強防疫意識。如果有晒指數預測，以及階段性對應方法，大家相對就會掉以輕心

隔離post有人屌，話啲記者成日問見頂未，頂唔頂點預測呀？！
其實佢地一定有大數據去預測大約幾時見頂，如果唔係佢地點決定行咩政策？
佢唔答你只係因為如果佢預料見頂放緩嘅話，大家又跑晒出街。

我諗係

班官咪商家佬囉剩係睇經驗
政治最重要正確
其他WFC

初左3日呃鬼

根本禁足無可能啦，貨倉無人開工執貨，超市邊有野賣？員工又無人返工，你地點買糧食？？

其實依家已經開咗
30個入去

tvb前幾日去過隆亨拍野

6點後禁足咪得
啲病毒6點後先開工

唉, 呢D case真係好慘, 一出世就有呢個病, 又要兩母子分開

技術上只可以每日限12-2 同2-4 出黎補物資
仲要諗超市員工點比佢地返工又認到

仲有依家連限一戶一出入証都做唔到

外國有份essential workers同non essential workers，你講個種係前者所以會俾佢地翻工，其他白領，同大部分零售都會停。

無可能，大陸果隻直頭係監禁，鎖係屋企等死

放心啦，正苦搞禁足令，到時候一定有好多割免人士。 隨時返工就係割免人仕

政府：好難一刀切

7月到今日已經740宗本地個案，就算每日60個 case, 多5日就已經1000
但計晒全部嘅話就已經926, 或者聽日已經1000

要做可以做到嘅
例如一個address一個pass
冇pass走出街畀人周到就

Lockdown道理同全面封關一樣

早排慈雲山水泉澳啲人驚中招所以搬去親戚屋企住 防疫上係大忌 不過法律上冇得唔俾佢咁做

有得諗

點解禁唔到 ？屋企一人出街買送/飯 一張身份証限一份 又或者全部政府中央配給雖然依個無乜可能

劏房/板間房點搞
而家仲要有一堆人長住酒店，嗰堆又點搞

我估會去曬所有department攞data

都要強調一次係技術上做到
唔計所有可以預測到嘅問題

777打死都要人返工 返得工仲點封閉

咁多地方禁過，你唔睇人地點禁，然後衝出黎話無可能。

咁你同病毒傾好左，返工撚唔會中？唔會傳比同居者？班窮撚係劏房唔會互傳？

冇腦都知禁足=垃圾

前幾日先剪完

啱啱今朝先剪完

今晚唔知要幾點先出到稿

凌晨1點，D員工訓埋係HA到唔洗返屋企

仲有幾多食肆頂得順
咁樣搞多兩個月靠政府果份租唔夠俾喎

你講荔景？
誤會你講狗總

點登記 住址同身份証
出到街比人捉到又點check

政府寫個登記system 可能都3個月
創科局又贏

把剪 把掃 張櫈 d頭髮 重有髮型師向住你
如果快剪 加多個唔知咀過幾多人既吸塵機吸咀

好果方面諗，唔止我一個有事
剪髮群組，斷估無一百都有幾十人

咪又係同一個老闆開N個媒體發稿，D記者睇住部電話問。

base on address就得
大廈食蕉做埋check pass
死黑驚無限SS

呢個真係香港特色
其他地方無得借鏡

政府自己諗掂佢

劏房點算

政府無能，飲食業埋單，多謝廿蚊張

公務員都大把無證

job duties唔洗對public真係唔需要整政府身份證/鳩hea紙質職員證

yes
所以限返工人堂食都難
公務員都唔係日日wfh啦

執多啲租先會平

吓 大廈食蕉靠咩執法
咁住村屋係咪唔駛跟
SS 你都要知佢出唔得街架

咁零售又點登記 點分佢係超市員工定點
士多仔又比唔比開

9up永遠最容易 一刀切6點後宵禁反而易實行d d

我以前做ACO唔駛對public連紙質職員證都無換轉而家真係prove唔到
應該得返政總先100%有職員證(CS/N仔/Agency Staff)

今曰有幾多初確？

～60

食肆唔係開善堂
無得做晚市已經好多直頭唔開啦
你再加辣根本無人會做
老馮要喂飽你地咩
你餓死你事啦

70幾80宗
張竹君原句節錄

聽日又

首先用一年整個system
再比半年時間登記
再等三個月派

大家咁睇得起 777
佢點都會死撐 令人覺得佢有能力令社會正常運作
所以點都唔會有禁足令
至多宵禁

到時香港啲人死撚左一半
終於都可以有效實行宵禁

佢根本同賭大細冇分別

佢淨係派嗰10個口罩已經用撚咗兩個月
你哋話要整埋個有埋資料嘅pass要用幾多年丫嗱

係架 佢理得你哋死
班高官無事就得
我估下一步再嚴重啲就全禁堂食
下一步先係室外都要戴口罩
最後就係宵禁
因為武肺夜晚先返工

但現實係圍骰通殺

隨時下一步要等到第4波先見到，我到而家都係相信宵禁係有生之年系列

聽日會再創新高

出building list未？

聽日150

聽日應該140單

agree

唔知禁晚市會唔會再Extend
禁咗一星期都仲爆到咁 睇嚟到下星期二都唔會有咩大起色

好擔心 已經過咗上一波

坪石彬記的士搵到源頭
慈雲山呢？

仆街工聯會累死咗好多老人家

有冇記者聽日問張竹君
佢肯撚定知

唔洗對public嘅多數可以坐office食飯

焗住堂食嘅多數係要見客或者落site嘅工種

早中早享受，遲中...

聽日都九成破百，係睇下過唔過今日數字

下一步禁曬全日，100%

原來個bb一出世已經呼吸困難
全球最細病人

無人確診？
唔撚信

會唔會係因為早產

又緊急剖腹又盛
我估本身對bb負擔都大
仲要可能有病毒

病毒係時候要翻埋早更

病毒嚟到香港都要OT

有一單係對望就中？

如果醫療系統崩潰, 好多人有病都入唔到醫院,
冇藥可以提供, 冇白車可以上門車你, 到時就會好多人死係屋企, 死係條街度, 你覺得到時重會有人同佢講經濟 ?? 佢唔肯停個市場都已經運作唔到啦

點解2030同時係慶回歸群組同無源頭個案？

準時返工

邊撚個負評

我知 你知 專家都知
係港共政府唔知

睇幾多個月，好多早產bb肺都冇咁快成熟，所以好多時早產緊急生嘅，都會即刻打肺泡成熟劑先生
聽講... 好似係咁
情況唔太好嘅，早產一出世就要插喉

我都估下個禮拜
無起色嘅話會禁全日

今日
之前有單吸煙傾陣計就中

【19:15】理工大學新型冠狀病毒應變小組主席唐仕恒通報校內師生人員，一名中國內地事務處的職員今日（22日）確診感染新型冠狀病毒。

同時有好多公司仲係冇打算減少個人流

你死你事 公司有人中 停一日半日消毒 大家明天請早

係
晏晝唔得閒睇 追po見到有個巴打講

一見到有人係街就即刻射殺

可能我聽錯 或者佢講錯
今晚睇番佢upload個version再對下

海味專門店「樓上」在facebook宣佈，昨晚接獲通知，一名後勤生產員工初步確診武漢肺炎，該員工於大圍樓上集團中心2樓工作，負責急凍三文魚加工工序，最後上班日期是7月19日。

一星期根本未見真章
隻病有14日潛伏
要到月尾先知得未

生冷野

今日行過間食肆見到有人除完罩就咁放係枱上面，就知點可能唔爆，我真係唔信抹枱果條友會咁用心幫你消毒，仲堂食果D自求多福啦

有板隔住果D先恐怖

張枱叫用塊布抹兩野 塊布都唔會乾淨
果塊隔板基本上唔會抹

人地高科技光觸媒，我地識條鐵咩

見親你呢d以為外賣就好安全既就唔知好嬲定好笑
幾多係廚房除罩食煙
幾多樓面找完錢唔洗手就pack外賣
幾多侍應洗完廁所唔洗手就傳菜
送外賣果個更加唔洗講
送完俾家居隔離果d(即係同住既確診佢驗緊), 你果份外賣先放地下, 然後就到你
ching唔好講笑了

上面邊隻字眼見到我寫外賣好安全

其實70%已經係爆滿
因為有啲房係有特別用途
eg.兒科產科ICU
呢啲床一定唔可以爆, 否則有新case就會變意大利
宜家基本上普通負壓已經用嗮

外國都係供應鏈同超市唔停, 俾 d 人出去買糧食, 即係非必要性企業外, 其他都要收皮

今日大家應該都好滿意

我岩岩聽左次，你無打錯，係樓豬講錯

我係話佢誤會左橙新聞浪費quota人地紅底黎

彬記源頭係who

j

CLS

聽日一定要追問呢單

越掩越爆

冇可能做到 D人係屋企冇野食

機械人咁24小時工作

諗到都真係好陰功

事後就當condom

戒嚴

記住日期舖名呀
遲d衞生署問要如實答

似武漢翻版

仲有搭過狗鐵狗巴都要寫低幾點邊到上車，正常可以搵返邊一班

連人工都冇加 唔做就搵大陸人落黎

係 我地一步一步咁邁向武漢劇本

仆街工聯會累死咗好多老人家

希望唔會見到落街行過有條友係隔離就病發仆低升仙嘅一日

屯門醫院公布一名健康服務助理需要接受隔離檢疫事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

屯門醫院發言人今日（七月二十二日）公布一名健康服務助理需要接受隔離檢疫的事件：

一名四歲男童於七月十九日因為發燒，由檢疫中心轉送屯門醫院兒科病房接受隔離治療，當天進行的新型冠狀病毒測試呈陰性。男童翌日（七月二十日）在病房嘔吐，嘔吐物濺到一名健康服務助理的手部，這名助理當時沒有戴手套。該男童其後再次接受新型冠狀病毒測試，初步結果呈陽性。
‪
屯門醫院根據感染控制指引，追蹤曾經接觸該男童的職員。該名曾經被病人嘔吐物濺到的健康服務助理，被列為密切接觸者，需要轉到檢疫中心接受隔離檢疫。另外有兩名醫生、五名護士及兩名運作服務助理合共九名職員，曾經和這名男童接觸，他們當時有穿戴合適的個人防護裝備，但為審慎起見，需要接受28日醫學監察。

完
2020年7月22日（星期三）
香港時間22時32分

今日咁多cases, building list可能要12點先有

知唔知今日個女警Case number 係咩 ?

初步確診未有number

Thanks 因為完全搵唔到資料即係邊棟

想知隔離病床爆末？

都唔係ha出

霎時間搵唔返之前啲資料比你，HA以前有時會喺個記招講埋床位用途分佈
其實佢有啲床位係留咗俾兒科/ICU，使用率冇咁高，但係條大數包埋
普通成人床位，我估應該爆到>90%

搵到了 嗰陣係3月底 使用率都係大約7字頭
1012張隔離病床
820張內科病床係收成人
66張係ICU
126張係兒科

Thx 樓豬
今晚早啲瞓 如果唔係聽日冇精神答問題

好奇每日百幾單
我當佢一日有20個出院都好有80個

但係我見佢上升比率好似都唔係好快咁
到底一星期爆滿呢個講法啱唔啱？

隔離床位唔係100%先爆
80%已經接近爆

PWH醫院，一名早前慶回歸群組中確診中年女子，
係醫院隔離大房「無帶口罩」在病房外遊走，並走出行護士站。站內護士並無特別保護裝備，只佩帶普通口罩。
確診慶回歸女子，在護士多番要求下仍不願意到病床隔離。在病房區擾攘一輪該女子才回到自己病床。
18:00 pwh

Fb 有人share ,未fact-check

推到聽日記者會問

有冇咁癲

男醫生以前試過衰多口，爆咗有啲院嘅床位，其實已經100%，而嗰陣個大數都係~7X%，所以佢個7X%其實係唔太準

如果啲床位已經爆咗，有人出就即刻有人入，咁就算確診keep住多過出院，個%都唔會再點變，因為上限就係~80%，剩低係for其他用途

事實應該仲有一堆確診冇即時送入院，因為已經冇位，但係數據冇反映到

0723 請mon post記者跟進
1.威爾斯醫院，一名早前慶回歸群組中確診中年女子，
係醫院隔離大房「無帶口罩」在病房外遊走，並走出行護士站。站內護士並無特別保護裝備，只佩帶普通口罩。
確診慶回歸女子，在護士多番要求下仍不願意到病床隔離。在病房區擾攘一輪該女子才回到自己病床。想問呢件事是否屬實？

2.每日嘅初步確診

對唔住囉

即係已經有人係 留係屋企等送院啦喎
咁咪又傳埋比屋企人？

洩露機密
不過我鍾意

一定有
有啲人仲試過去啲傳媒到，投訴咁耐都未送佢入院
佢哋啲屋企人應該送咗去檢疫中心，有位嘅話

都算早出 本身以為今晚唔會睇到

今日南區又陰啲陰啲+2

咁真係無了期
想返下學都唔得

大廈名單係咪未更新？

又係慈雲山

好悶呀
慈雲山分返少少俾其他地方啦

有無講過確診孕婦係邊度染病

更新咗啦伸手黨

【23:45】新冠肺炎爆發第三波疫情，警方今日繼警察總部有女警長初步確診後，傍晚再有一名棣屬新界南交通部的男警員初步確診。消息指，他居於葵馥苑紀律部隊宿舍，昨日休假。他過往數周主要在新界南總區總部及機場區辦公室工作。

今日反而確診大廈出先

班荃灣強姦犯有報應

喺正新界南總部

慈雲山lockdown未
就黎全個慈雲山棟棟中哂

有幾棟冇事

22號確診要23號先出新聞稿
咁23號咪有2份

華富

what 7 u say 🤔🤔🤔🤔🤔🤔

日日睇自己個頭有沒大廈中招
或有沒自己個座

由防疚措施變左抗疚措施

#1445
0709 深圳灣出入境管制站

#1603
0712 慈雲山中心 加滕屋
0712 慈雲山中心 湯加

#1689
0714 觀塘游泳池

#1693
0714 東區 得勝大廈 新釗記

#1742
0716 觀塘 Gravity

#1749
0717 中國工商銀行大廈
0717灣仔 軒尼詩道 310-312號 快樂蜂

#1785
0713 禾輋邨熟食檔 金仔

#1833
0716 旺角綜合大樓
0716 油尖旺 國際廣場

#1842
0709 黃大仙 豪苑 百好名宴

#1845
0713 慈雲山中心 肯德基 家鄉雞
0714 旺角道 8D 號
0714 慈正邨正遠樓

#1856
0719 Megabox 竹虎京堂
0719 荃灣 兆和街 16 號 全記點心專門店
0719 淘大商場三期

#1858
0714 屯門 勤業樓

#1867
0717 荃灣千色匯 I

#1902
0712 慈雲山中心 星泰灣
0713 慈雲山中心 太興

#1909
0718 灣仔 維峰 ASAP As Simple As Possible

#1927
0720 深水埗 元州商場 金滿都越南餐廳

#1931
0711 屯門 卓爾居廣場 海港酒樓

#1937
0717 新城市廣場 翠園

#1962
0716 始創中心 潮‧悅

#1971
0719 九龍城 民泰街 7 號 印尼沙爹屋

#1990
0715 Megabox Ruby Tuesday

#2000
0715 西貢動物醫院
0717 馬鞍山廣場
0718 惠豐中心

#2011
0717 觀塘 成業工業大廈 海潮食堂

#2013
0712 西貢 西貢大廈

#2017
0717 屯門 錦薈坊
0717 屯⾨中央廣場 富臨酒家

#2023
0716 葵芳地鐵站
0721 葵盛東商場

#2024
0717 荷里活廣場

#2026
0715 灣仔 保良局金銀業貿易場張凝文學校

#2027
0718 元朗 柏慧豪園 1 座
0718 家樂坊
0718 深水埗 基隆街 255 號 番茄師兄
0721 英皇道 625 號

#2030
0722 聖嘉勒女書院

#2031
0716 深水埗 永康街 63 號 Global Gateway Tower
0717 深水埗 九龍廣場 星藝廚坊

#2032
0717 灣仔 東角中心

#2035, 2086
0716 慈雲山中心 百匯軒

#2035
0717 深水埗 九龍廣場 星藝廚坊

#2044
0717 德福廣場

#2045
0718 大埔 大宏街 1-3 號

#2052
0722 隆亨邨榮心樓

# 2053,2060, 2072, 2089
0717 雅蘭中心 稻香

#2055
0714 葵昌路 18-24 號

#2078
0720 北區 龍豐花園商場 豐泰牛雜專家

#2083
0717 屯⾨中央廣場 富臨酒家

#2084
0720 元朗 合益商場

#2087
0722 離島 諾富特東薈城酒店

#2089
0718 深水埗 百老匯街 25 號 美味小廚茶餐廳
0719 深水埗 百老匯街 73 號 京都薈

#2090
0715 旺角維景酒店 海港酒家

#2092
0721 元朗廣場 麥當勞
0721 元朗 嘉城大廈
0721 元朗 興發大樓 麥當勞

#2094
0717 坪石邨商場 大快活

#2102
0717 九龍城 昇御門

#2109
0722 中西區 石板街酒店 Gradini 意大利餐廳

#2120
0711 慈雲山中心 森美奧厨房

# 2121,2122
0718 慈雲山中心

我係佢個抗疫網搵唔到尼個PDF既
有朋友話想要條LINK係邊個網出,感謝回覆

2039 2043都係ssp同一棟但冇關連？

2057同2056有link
但2056冇寫2057
google地址係同一棟

係新聞稿到，搵返相應日子，除咗篇文，仲會attach確診者資料

搵唔到你個PDF既

識搵了,但只見到21號,未有22號

撳你想睇嘅日子，標題為「衞生防護中心調查新增61宗2019冠狀病毒病確診個案」的新聞稿

搵唔到22號個堆

播毒山多撚到

肯大規模驗未

第2係屯門定tko

呢度有

未整好

明明23號12點幾先upload，但係寫住22號23:40
咁都要做假

#1603
又加藤屋 又湯加中立撚

唔知點解幾分鐘前禁入去見唔到
唔該哂

我重係未見到
都係聽日再睇下先好了
感謝各位

係，佢寫 23:40 出，但我好肯定係 00:45 之後先見有

時間做假

可見根本冇得fact check就要出街

--> 第二行 衞生防護中心調查新增113宗2019冠狀病毒病確診個案

--> 右邊 (電腦) / 最底 (電話) 附件

君：你自己諗下囉 下

係咪有啲人部機會更新得快啲
有人有埋pdf但我個陣仲未見到篇新聞

唔係有確診嘅逐棟驗緊咩

佢哋放pdf link 上嚟嗰陣我都未見到篇新聞稿，好古怪

到訪過地方既名單係咪未出？

出左 不過已經亂到唔想睇

邊度有得睇

1樓已經補寫...

*有寫*

D人真係多姿多彩

#2032
0717 灣仔 東角中心

東角中心除左SONY個專門店同維修部 就係一堆診所

唔係好多舖頭咩

東角中心係cwb喎

屌仆街啦
前兩日開始有d 屙
今朝肚痛痛到醒左
睇完醫生原來仲發緊燒

如果係SOGO中間夾住果個就寫字樓黎
入面好多診所下

如果你講鋪頭 可能係講緊SOGO隔離果個商場?
果個係東角LAFORET

原來有分別 一路叫開東角

分區呢D問題你唔明明佢點分
佢天后果度都計埋灣仔
你睇番#1909就明

完全亂9咁黎，明明應該寫一般人最易理解嘅分區俾人睇，而家咁寫要逐行睇埋個詳細地址先得

根本一係用18區
一係用地鐵站
唔係左又溝啲右又溝啲

佢又唔係全部用曬十八區咁分法先死

#2078
0720 北區 龍豐花園商場 豐泰牛雜專家
有時又同你整個北區 東區落去 有時又會寫番明係上水/柴灣咁

內部亂9咁黎，唔同人UPDATE就唔同分區法

有冇比樽你驗

無

自己去拎樽驗驗佢好

今日如果又過百
醫院會頂唔到

用地鐵站？？？😅😅😅

屌你深水埗政府合署係咪喺長沙灣呀戇鳩

地鐵站名不嬲唔準

佢最多送D輕微病人返去二線

輕微係代表病徵輕微

隻毒一樣咁高傳染力

到時二線一定爆

一定過百 琴日都8-90單初步

之後咪叫你返屋企自我隔離

開始步意大利後塵

行到呢步應該玩撚完

訓左冇睇，意大利北部係咪全區殘肺

香港個人口密度玩家居隔離...

全部變淘大E座

鯉魚門度假村社區隔離設施明日起開始收症

入去行斜路練肺

消息：伊利沙伯醫院普通內科G10病房有病人確診

其實係咪已經分唔到送入醫院D人係咪有支肺

另一個病格
伊院

通風系統出事！！！

東角姐係遊行成日經金百利隔離 sogo對面

重未有午間通報

你係咪調轉左

用地鐵站冇問題喎 人地問你長沙灣政府合署喺邊 你會答長沙灣？

東角中心 就係 Sogo 幢 Building 呀
Google 街景 link

收到
係咪姐係sogo開倉排隊上嗰個窿

做唔到入院即驗冇辦法
佢入院分流時冇病徵就

通常2點

新聞: 開緊盤 未落曬注唔出住

有消息未

應該接近150確診+初步確診

推香港獨立 唯一出路

Cable : 今日逾100確診+初步確診

More more

137

尋日過百單確診，今日連初步先過百，
又可以除口罩啦

一時又連初步
一時就淨係講確診

尋日都好似溝埋一齊預報

琴日cable剩係寫確診逾百

估佢係想整大條數 見今日確診唔過百就加初步入去

唔好理了
143 大

中位數直線回落
60.5中位數
細 1.45
大 2.35
細剛啡格飛

cctvb : 消息指本港今日新增逾百宗新冠病毒確診及初步確診個案

張竹君都答唔實你有幾多初步啦

而家新聞報數係有理冇理都好 是但報100算數 出黎係多定少都冇所謂

SCMP: Hong Kong medical sources said the city had another record number of Covid-19 infections on Thursday, as the health minister again pleaded with residents to “have more self-discipline”.

仲消化緊

SCMP尋日好似都係話會新高?

時間問題

慈雲山應該要封城 小區隔離

大陸直情冇病徵就唔算確診

其實以777性格 我覺得行到禁足呢一步 買餸可以禁但返工一定可以豁免 明知機組人員船員免檢疫制度整到大爆發 777正苦仲話對經濟有必要就知咩事

只要著住公司制服或者戴職員證 再準備張僱傭合約或更表 證明嗰個時間出去係返工就得 放工後指定時間內返到屋企

買餸 叫要返工嗰個抽時間買

應該150-160

都係果句 番工既
非緊急服務/非必要工作 強制輪班工作
已經減到好多人流

袁講咗唔關事

又有內幕料

一話封慈雲山
啲人即刻走佬啦

隨時今晚即刻lockdown

777 : 封山 , 但隔一日進行
居民 : 屍殺列車(香港版)

病人可能會走動 唔同職員可能會走動
醫生護士去唔同病房之間會唔會消毒一次先入去
病房有食飯時間 會除口罩 係病房訓覺唔會有防備
太多因素 醫院內傳播風險真係唔會低

袁生又係果句: 社區做唔好 咪醫院內大爆發囉

777: 我地將會係2日後開始封

二月頭繁忙時間黨鐵仲有位坐 四月頭爆第二次冇位坐但唔算好迫 而家 唔好意思 真係同平時咁迫囉 黨鐵繁忙時間仲要冇減過班

多謝行山銀行嗰班mt囉

政府呢D時候應該用行政手段做野 但冇打算做
呼籲呼籲呼籲 有鳩人理佢咩

個個都有收風

777：基本法清楚標明香港居民有境內搬遷自由 如果即時將慈雲山封閉就會違反基本法

嗰班友真係弱撚智

根本高層都預你WFH唔會好似坐係OFFICE咁專心，但原本都係隻眼開隻眼閉，有D撚屌係要做到咁出位攬炒，唔知佢地係弱智但ON9

仲有大陸商務嗰啲免檢疫

中環都少左人

我覺得港共政府
唔會咁快 lockdown
至多下星期全禁堂食

想走都唔俾走
因為已經被圍封

嘩 2.35倍送錢畀我哋駛呀

大

政府好多服務都要維持

佢終於可以上返水

其實真係少咗人

行山銀行班MT炒左未？

經濟唔可以停

只能夠講 靠公司自發性去做呢樣野係唔夠

商業地區辦公室可能部份已經WFH緊
但一D接觸得人多既可能同一間鋪之類 係咪要有咁多個SALES呢

點解重要如期交還駿洋邨

行山銀行單嘢之後嗰個星期繁忙時間人流已經多返最少一半 之後少極都明顯少唔返行山銀行之前嗰陣

公司就係呢兩輪爆發都冇得wfh 全世界照返正常返工放工 呢個星期仲要不時見到十幾廿人face to face開會

仲有得鞭

好多鋪頭都冇生意啦

係囉
超on9

唔知係咪租酒店賓館做檢疫中心

港島嗰邊係少咗人 但其他地方好似同平時冇大分別

利申：我份工呢個時世仲要出街見客

好多服務都要維持既政府都可以有四成公務員WFH

咁一般私人公司 非緊急服務 其實唔WFH係咪都可以考慮下改為輪班呢

政府唔用佢既手段去處理 公司真係唔會理
點解唔出聲要求保就業拎左津貼既公司而家盡番社會責任呢
拎得越多錢 理論上公司人數越多 佢地減少人手聚集流動 其實係最有效
一味得個呼籲 根本冇人理

不過大家估下陣間記者會可以J庾慧玲定何婉霞

佢有冇生意唔係重點

視乎每間公司既需要
間間公司都盡力避免多人返工減低風險

其實我寧願佢繼續用駿洋邨
賠償多啲俾啲等緊收樓嘅人

依家先封把撚咩
散曬播啦
Search 返慈雲山既巴士線
全部都match 曬
土瓜灣紅磡黃埔

咁嘅情況
即刻話 繼續徵用駿洋邨 多3個月,
原本既住客, 每戶補償 幾萬, 唔夠 就補夠十萬
呢D 時候 根本唔會有人嘈

但個 on9 正苦 就唔會做合 logic 嘅嘢

可能今日係劉醫生 爆冷

exac7ly

我公司今個星期多咗嘅措施 就係派多一倍口罩 同埋全世界禁止出街堂食（即係叫人返公司堂食）咁大把

最慘個撚個私人公司都話自己係緊急/必要服務呢

你啱

記者會ha係每星期換一個
冇意外嘅話何醫生起碼星期六/日先出嚟

其實應該係繼續用駿洋邨之餘
每個月都津貼準租戶去租私樓當賠償
轉租酒店賓館似係想俾生意佢地吊命
但係酒店係中央空調 適唔適合做隔離架

佢係寧願派錢俾商家 租酒店俾生意人做都唔願意賠錢俾班公屋戶

點解唔分AB Team work from home?

之前好似日日都唔同人

公司分AB TEAM , 但係大粒全部要返 , 唔知有咩用 , 唔通大粒唔會中肺炎?

下個禮拜一先會見到Sara Ho

又係內幕

如果佢真係要將個傳播風險減低
就唔係由得D公司自己睇自己既需要

重點係佢係想做個有成效既政策出黎 定是但推D野出黎當做左野

我知大家好掛住我

日日坐隔離嘅樓豬就最清楚

呢個問題其實好多而家仲番緊工既打工仔都問緊

你既睇法似係要全城lockdown
都話冇可能要完全影響社會經濟活動

大藍市場小正苦嘛

我公司相反

每個禮拜一換一次人

我既睇法係佢唔會禁止D人番工

但如果做純粹宵禁 基本上對人流既影響唔大
正常工作方面一定要向私人公司開刀
WFH/唔WFH都強制改為輪班工作
我唔知點解你會覺得我係要全城lockdown

咁我咪話行唔行work from home 視乎每間機構運作上既需要囉
前線消防員 救護員都冇得work from home

我信scmp
上次都中

香港冇乜可能lockdown

日日都破紀錄

間間公司都盡力避免多人返工減低風險

老實 你睇得太美好
有公司會主動做野既同時 亦有公司根本冇打算理 有人確診先算
你如果拎消防員救護員呢D必要工作 同可能番OFFICE既文員 番鋪頭既SALES比 根本冇得比

有2棟樓
1棟8個確診
1棟9個確診
都未派樽

佢記招都係答你 派都派唔切 有病徵快D自己求醫

公司寧願冒險都要人返工
後果自負
不過你驚既話可以辭職轉工既

本港武漢肺炎確診數字再創新高，據悉今日個案續破百，新增逾100宗確診及初步確診個案，伊利沙伯醫院G10內科病房一名男病人感染武漢肺炎，暫時未知感染途徑。

汁：蘋果

沙士(香港):
病例 : 1755
死亡 : 299
病死率（%）: 17%

武肺(香港):
病例 : 2,132
死亡 : 14
病死率（%）: 0.65%

武漢感冒

日日都係咁講
C&P咁

我不知幾想佢公司爆有人確診
越多人中越好 我非常歡迎D有病徵既人係鋪頭唔打口罩咳嗽同嚏

BTW 而家唔係同你討論緊我驚唔驚既問題
但如果真係要做 有咩有效方案可以諗既問題

仲要死個堆本身都差唔多
武肺幫佢地推前少少姐

視乎每間機構運作需要

屌 好心就快撚d完...
祖國真係累街坊 累人累物

我公司就係咁
對上一星期開始已經係返工你眼望我眼
睇戲打機做運動訓教，wfc我地
工作量低到咁都唔分AB team，一樣返齊人
我打工無所謂，輕輕鬆鬆同係屋企差唔遠
不過防疫方面，就唔理想囉

其實有無巴打係醫學上有知識
可以分析下點解沙士致死率高武肺咁多?

難怪呢排好似見唔到佢咁

反而台灣死亡率算高 確診455 死7個
不過唔知年齡/病歷之類

爆床位 加床咪得

其實一直好奇
隔離病房入面係咪其實唔帶口罩都得，反正大家都有病

咁當然如果醫生入黎就應該帶返啦

理論上梗係唔得 而家所有病房都要戴口罩
實際上就好似你講咁 佢捉到你實會要你戴番

唔好話反正大家都有病呀 果日就有個陰性既俾人當錯陽性送咗入隔離房

腦細寧願攬炒都要齊人返工

新加坡死亡率應該係全球最低
成五萬人染病都係死27人

緊係唔係啦
人人病情康復進度唔同

4:30 有徐副局

幾個武肺一間房唔會不斷互相傳染咩

冇好嘢

你練好你啲講野技巧先

又創新高？
或者又有乜新常態

【14:34】據了解，醫療輔助隊一名隊員確診武肺。涉事隊員在潛伏期間並無參與任何當值，但曾於7月12日到石硤尾訓練中心參加訓練。總部已即時關閉石硤尾訓練中心，安排清潔公司盡快消毒。中心亦已通知當日曾一同參與訓練的隊友，並建議他們盡量留在家中，等候衛生防護中心進一步聯絡。

佢把聲同口水佬有得揮

石硤尾邨19座

咁大獲 有冇派人清潔

講明左緊密揭觸先會派樽

八達通公司證實一名在九龍灣總部上班的員工確診感染新型肺炎，目前情況穩定，正等候安排送院。公司部分運作，如客戶服務熱線或會受影響。

八達通公司表示，確診員工在46樓上班，最後上班日期為上星期五，並未與其他同事於工作上有密切接觸，工作時亦一直有佩戴口罩。

公司已立即安排同一樓層的同事撤離辦公室，並正安排徹底清潔及消毒相關樓層和所有公共範圍，該樓層的員工已獲通知暫時不應返回辦公室，直至另行通知。

903話係過百確診

出得黎都冇好野
特別呢期醫院好似日日都有病房感染個案

以為成幢派

食物及衞生局副局長徐德義醫生、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲醫生將會出席。

庚醫生

乜唔係同一幢樓但2個case唔相連可以優先派咩
定係已經改左緊密接觸先有樽仔？

又3個 比番個場 樓主先得既

冇啦 話做唔切

其實點解外國同中國死咁多
日本 同 新加坡死咁少

政府發言人今日（七月二十三日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長一星期至八月二日。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。政府會密切監察疫情的發展，屆時再檢視情況。

已經急住宣布公務員WFH多一星期

計埋初步先得100
係咪即係少咗?

好心急中圈套

琴日初步都 7x宗

因為中嘅都係班後生外勞？

鯉魚門度假村明起啟用 先接收約30名新型肺炎病人

#港聞 醫管局利用鯉魚門度假村作為社區隔離設施，明天起接收病情輕微的新冠病毒患者。度假村總共可提供350個隔離的房間，可減輕公營醫院二線病床壓力。 (7/23/15:21) 全文 ()

350

睇緊32台
班醫生對於有支那人黎取代好似都不痛不癢咁

稻香集團：因應疫情變化，全線分店於本周日（26日）起暫時停業，暫定直至8月5日恢復正常營運

幾時到美心

執未

2日爆哂

收到風全日禁堂食?

可能收到風禁食肆

可能係 帶頭做左先

印好紙未

執乜鬼咩
拎住正苦堆錢照放你npl
到時重開都一樣咁多廢老

大埔八號花園一間超級市場有員工確診新型肺炎，超市貼出「臨時暫停營業通知」，指店舖要停業2日作清潔和消毒，亦會即時棄掉所有新鮮食品。

店方表示，今日獲悉一名員工確診，他已在上星期六停止上班，全店員工會自我家居隔離14日，店舖重新營業後會安排另一組員工工作。

頂唔順班藍腦殘姐

如果係黃客邊驚

你今日唔好遲到我係office笑你比記者challenge架

Marketplace

有無人覺得因為政府政策
而家係等中招

3日比人打爆

由2月到依家都係等中招一路都係做好自己就算

八達通公司一名員工確診

【Now新聞台】7月23日新型冠狀病毒疫情消息一覽：

最新：(1545)

稻香集團：因應疫情變化，全線分店周日起暫時全日停業，暫定直至8月5日。

政府延長大部分公務員在家工作多一周至下月二日，只提供緊急和必須公共服務。

鯉魚門度假村明起啟用，先接收約30名新型肺炎病人。

感染及傳染病專科醫生曾祈殷建議政府全面禁止堂食，避免公營醫療系統崩潰。

陳肇始：不排除防疫措施「加辣」；正檢視各地疫苗，確保安全有效後才考慮購買。

跨境貨車司機入境深圳或珠海需持三天內陰性檢測結果。

房委會因應疫情延遲居屋及白居二申請。

一名36歲駐守新界南交通部的男警員初步確診。消息指，他居住於葵馥苑紀律部隊宿舍，過去一周主要在新界南總部及機場警區的辦公室工作。

2月至6月都無咁既感覺
呢兩星期真係

除定褲未

避都避唔撚到

副局長又嚟做乜鳩?

仆街 咁撚細 想帶條trx 去做下gym 都未必得

Lm睇下校長今日講幾耐

其他國家已經落晒訂預購幾億劑疫苗

陳姑娘仲檢視緊

睇黎疊埋心水用支那疫苗算

同買口罩一閪樣

有名你叫陳姑娘

每週例行扮工

遲到10分鐘
校長演講>10分鐘
至少5點先開估

你早啲出黎得唔得呀

你仲好講遲到10分鐘
下下個星期輪到我出返黎唔好再遲呀下
要氹妹豬訓教

點解你個女咁早訓

唔好呀 佢地唔開點爆多D

要做好自己
剩低既就睇命水了

今日有幾多單呢

晏覺

都冇客，蝕人工都蝕死
不如自動收皮算啦

啲藍店比藍絲搞到收哂皮

真攬炒